msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JetEngine for Elementor\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-10 08:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-10 08:38+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Zemez\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:4c,1,2;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:4c,1,2\n"
"esc_attr__;_x: 1,2c;_n:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: cherry-framework\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: node_modules\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: framework\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: assets\n"

#: includes/base/base-data.php:91 includes/base/base-data.php:159
#: includes/base/base-data.php:201
#: includes/components/listings/post-type.php:270
#: includes/components/meta-boxes/data.php:36
#: includes/components/post-types/data.php:436
#: includes/components/relations/data.php:191
#: includes/dashboard/skins-import.php:40
msgid "You don't have permissions to do this"
msgstr "你沒有權限執行這裡"

#: includes/base/base-data.php:106
msgid "Couldn't create item"
msgstr "無法建立項目"

#: includes/base/base-data.php:171 includes/components/meta-boxes/data.php:46
#: includes/components/relations/data.php:201
msgid "Please provide item ID to delete"
msgstr "請提供要刪除的項目 ID"

#: includes/base/base-data.php:216
msgid "Item ID not passed"
msgstr "項目 ID 沒通過"

#: includes/base/base-data.php:229
msgid "Couldn't update item"
msgstr "無法更新項目"

#: includes/base/base-data.php:264
msgid "Please set post type slug"
msgstr "請設定文章型別代稱"

#: includes/base/base-data.php:272
msgid "Please set post type name"
msgstr "請設定文章型別名稱"

#: includes/base/base-data.php:280
msgid "Please change post type slug. Current is reserved for WordPress needs"
msgstr "請更新文章型別代稱，此代稱已用於 WordPress 別處"

#: includes/compatibility/packages/acf.php:59
msgid "ACF Gallery as WP Gallery"
msgstr "ACF 相簿作為 WP 相簿"

#: includes/compatibility/packages/acf.php:292
msgid "ACF"
msgstr "ACF"

#: includes/compatibility/packages/acf.php:377
msgid "ACF Field"
msgstr "ACF 欄位"

#: includes/compatibility/packages/jet-popup.php:48
msgid "Jet Engine Listing popup"
msgstr "Jet Engine 列表彈出"

#: includes/compatibility/packages/jet-popup.php:50
#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:107
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:197
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:224
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:308
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:324
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:402
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:127
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:193
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:262
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:148
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:215
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:201
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:294
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:530
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:57
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:94
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:150
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:80
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:137
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:150
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:165
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:764
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1165
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1199
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1238
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1253
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1281
#: includes/modules/calendar/widget.php:110
#: includes/modules/calendar/widget.php:155
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:84
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:108
#: includes/modules/gallery/grid.php:196
#: includes/modules/gallery/slider.php:351
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:437
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/compatibility/packages/jet-popup.php:51
#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:108
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:198
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:225
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:309
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:325
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:403
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:128
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:194
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:210
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:263
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:149
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:162
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:216
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:202
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:295
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:531
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:58
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:95
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:151
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:81
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:138
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:151
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:166
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:765
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1166
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1200
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1239
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1254
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1282
#: includes/modules/calendar/widget.php:111
#: includes/modules/calendar/widget.php:156
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:85
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:109
#: includes/modules/gallery/grid.php:197
#: includes/modules/gallery/slider.php:352
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:440
msgid "No"
msgstr "否"

#: includes/compatibility/packages/meta-box.php:79
msgid "Meta Box"
msgstr "詮釋資料群組"

#: includes/compatibility/packages/meta-box.php:264
msgid "Meta Box Field"
msgstr "詳釋資料群組欄位"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:55
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:61
msgid "Sale Price"
msgstr "售價"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:67
msgid "SKU"
msgstr "存貨單位"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:73
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:79
msgid "Average Rating"
msgstr "平均評分"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:85
msgid "Stock Status"
msgstr "庫存狀況"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:91
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:97
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:103
#: includes/modules/calendar/widget.php:333
#: includes/modules/calendar/widget.php:892
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:230
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:109
#: includes/modules/calendar/widget.php:350
#: includes/modules/calendar/widget.php:914
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:118
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: includes/compatibility/packages/woocommerce.php:125
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:51
msgid "Listing Grid: Not found message"
msgstr "列表方格：未找到任何訊息"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:64
msgid "Field: Date format (if used)"
msgstr "欄位：日期格式（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:69
msgid "Field: Separator for the decimal point (if used)"
msgstr "欄位：使用小數點分隔（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:74
msgid "Field: Thousands separator (if used)"
msgstr "欄位：千位數分隔符號（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:79
msgid "Field: Field format (if used)"
msgstr "欄位：欄位格式（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:92
msgid "Link: Label (if used)"
msgstr "連結：標籤（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:105
msgid "Meta: Prefix (if used)"
msgstr "詮釋資料：前輟（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:110
msgid "Meta: Suffix (if used)"
msgstr "詮釋資料：後輟（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:115
msgid "Meta: Zero Comments Format (if used)"
msgstr "詮釋資料：零評論格式（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:120
msgid "Meta: One Comments Format (if used)"
msgstr "詮釋資料：壹評論格式（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:125
msgid "Meta: More Comments Format (if used)"
msgstr "詮釋資料：更多評論格式（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:130
msgid "Meta: Date Format (if used)"
msgstr "評釋資料：日期格式（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:143
msgid "Terms: Prefix (if used)"
msgstr "分類項目：前輟（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:148
msgid "Terms: Suffix (if used)"
msgstr "分類項目：後輟（如果有使用）"

#: includes/compatibility/packages/wpml.php:161
msgid "Repeater: Field format (if used)"
msgstr "重複器：欄位格式（如果有使用）"

#: includes/components/blocks-views/block-types/base.php:84
msgid "Item renderer class not found"
msgstr "找不到項目渲染器類別"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:88
msgid "Listing Item Settings"
msgstr "列表項目設定"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:96
msgid "Listing Items CSS"
msgstr "列表項目 CSS"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:128
msgid "Listing Post Type"
msgstr "列表文章型別"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:135
msgid "Listing Taxonomy"
msgstr "列表分類法"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:140
msgid "No available settings"
msgstr "無可用的設置"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:163
msgid "You need to reload page after update to apply saved settings"
msgstr "您需要在更新後重新刷新頁面以套用儲存的設置"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:186
msgid ""
"When targeting your specific element, add <code>selector</code> before the "
"tags and classes you want to exclusively target, i.e: <code>selector a "
"{ color: red;}</code>"
msgstr ""
"當定義您要指定的元素時，在要專門定義的標記和類之前新增 <code>selector</"
"code>，例如：<code>selector a { color: red;}</code>"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:226
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:230
#: includes/components/blocks-views/editor.php:283
#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:173
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:361
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:502
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:53
#: includes/components/listings/data.php:490
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:249
#: includes/components/blocks-views/editor.php:263
#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:163
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:159
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:338
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:346
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:228
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:492
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:252
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:214
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:163
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:43
#: includes/modules/calendar/widget.php:62
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:253
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:161
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:340
msgid "Post thumbnail"
msgstr "文章縮圖"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:257
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:341
msgid "User avatar (works only for user listing and pages)"
msgstr "使用者頭像（僅適用於用戶列表和頁面）"

#: includes/components/blocks-views/editor.php:267
#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:165
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:348
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:494
msgid "Permalink"
msgstr "固定連結"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:14
#: includes/components/listings/post-type.php:347
msgid "Listing Item"
msgstr "列表項目"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:32
msgid "Listing Settings"
msgstr "列表設定"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:41
msgid ""
"<b>Please note:</b> You need to reload page after applying new source, "
"changing post type or taxonomy. New meta fields and options for dynamic "
"fields will be applied only after reloading."
msgstr ""
"<b>請注意：</b>您需要在更改文章型別及套用新來源之後刷新頁面，新的詮釋欄位和用"
"於動態欄位的選項將會在刷新之後套用。"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:48
#: templates/admin/listings-popup.php:14
msgid "Listing source:"
msgstr "列表來源："

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:52
#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:141
#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:186
#: includes/dashboard/skins-import.php:274
#: templates/admin/listings-popup.php:16
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:53
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:522
#: includes/dashboard/skins-import.php:309
#: templates/admin/listings-popup.php:17
msgid "Terms"
msgstr "分類項目"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:54
#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:218
#: templates/admin/listings-popup.php:18
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:62
#: templates/admin/listings-popup.php:22
msgid "From post type:"
msgstr "從文章型別："

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:74
#: templates/admin/listings-popup.php:30
msgid "From taxonomy:"
msgstr "從分類法："

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:87
msgid "Preview Width"
msgstr "預覽寬度"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:105
msgid "Make listing item clickable"
msgstr "使列表項目可被點擊"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:119
msgid "Link source"
msgstr "連結來源"

#: includes/components/elementor-views/document-types/listing-item.php:137
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/options-gallery-tag.php:36
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/options-image-tag.php:36
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/options-tag.php:14
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/options-tag.php:43
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:115
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:57
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:155
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:59
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:74
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/module.php:25
#: includes/dashboard/manager.php:41 includes/dashboard/manager.php:42
#: templates/admin/pages/post-types/list.php:23
msgid "JetEngine"
msgstr "JetEngine"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-field-tag.php:14
msgid "Custom Field"
msgstr "自訂欄位"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-field-tag.php:38
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-gallery-tag.php:32
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:32
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:428
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:505
#: includes/modules/forms/editor.php:166
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:49
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-gallery-tag.php:14
msgid "JetEngine Gallery"
msgstr "JetEngine 相簿"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:14
msgid "Custom Image"
msgstr "自訂圖片"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:50
msgid "Queried term thumbnial"
msgstr "查詢分類項目縮圖"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:51
msgid "For taxonomy archives only"
msgstr "僅用於分類列表"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:60
msgid "Thumbnail meta key"
msgstr "縮圖詮釋資料鍵"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/custom-image-tag.php:74
#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/options-image-tag.php:47
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:208
msgid "Fallback"
msgstr "退回預設"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/options-gallery-tag.php:14
msgid "Gallery from options"
msgstr "相簿選項"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-tags/tags/options-image-tag.php:14
msgid "Image from options"
msgstr "圖片選項"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:15
msgid "Dynamic Field"
msgstr "動態欄位"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:35
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:35
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:35
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:38
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:38
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:38
#: includes/components/listings/data.php:103
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:38
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:42
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:42
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:44
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:59
#: includes/components/listings/post-type.php:68
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:52
msgid "Object Field"
msgstr "特件欄位"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:65
msgid "Automatically generated excerpt"
msgstr "自動生成摘要"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:78
msgid "More string"
msgstr "更多字串"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:95
#: templates/forms/admin/form-builder.php:181
msgid "Meta Field"
msgstr "詮釋欄位"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:137
msgid "Or enter meta field key"
msgstr "或輸入詮釋欄位鍵"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:141
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:181
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:84
msgid "Note: this filed will override Meta Field value"
msgstr "注意：此欄位將覆蓋掉詮釋欄位值"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:152
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:163
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:104
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:115
msgid "Field Icon"
msgstr "欄位圖示"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:175
msgid "HTML tag"
msgstr "HTML 標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:195
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:260
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:213
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:199
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:148
msgid "Hide if value is empty"
msgstr "如果是空值時予以隱藏"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:212
msgid "Show this if field value is empty"
msgstr "如果此欄是空值時予以顯示"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:222
msgid "Filter field output"
msgstr "篩選欄位以輸出"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:235
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:281
msgid "Callback"
msgstr "回調"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:248
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:150
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:255
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:153
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:180
msgid "Documentation on date and time formatting"
msgstr "日期和時間格式的說明文件"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:262
msgid "Decimal point"
msgstr "小數點"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:265
msgid "Sets the separator for the decimal point"
msgstr "設定小數點的分隔符號"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:276
msgid "Thousands separator"
msgstr "千位數分隔"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:289
msgid "Decimal points"
msgstr "小數點"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:295
msgid "Sets the number of visible decimal points"
msgstr "設定小數點位數"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:306
msgid "Single value"
msgstr "單值"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:322
msgid "Add links to related posts"
msgstr "新增相關文章的連結"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:338
msgid "Related list HTML tag"
msgstr "相關列表 HTML 標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:356
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:485
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:82
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:406
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:234
msgid "Delimiter"
msgstr "分隔符號"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:369
msgid "Text if enabled"
msgstr "文本，如果啟用"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:382
msgid "Text if disabled"
msgstr "文本，如果停用"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:400
msgid "Customize field output"
msgstr "自訂欄位輸出"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:413
msgid "Field format"
msgstr "欄位格式"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:416
#, php-format
msgid "%s will be replaced with field value"
msgstr "%s 將會取代掉欄位值"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:437
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:624
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:451
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:355
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:386
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:494
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:561
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:209
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:415
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:499
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:547
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1388
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1419
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1792
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1812
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1832
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:139
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:207
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:271
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:369
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:517
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:622
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:769
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1209
#: includes/modules/gallery/grid.php:103 includes/modules/gallery/grid.php:123
#: includes/modules/gallery/slider.php:83
#: includes/modules/gallery/slider.php:103
#: includes/modules/gallery/slider.php:227
#: includes/modules/gallery/slider.php:270
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:456
msgid "Field content width"
msgstr "欄位內容寬度"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:460
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:461
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:200
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:968
msgid "Fullwidth"
msgstr "全寬"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:473
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:477
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:132
msgid "Inline"
msgstr "行內"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:478
msgid "Multiline"
msgstr "多行"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:486
msgid "Widget Items Alignment"
msgstr "小工具項目對齊"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:492
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:523
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:239
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:188
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:266
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:251
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:177
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1520
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1671
#: includes/modules/calendar/widget.php:845
#: includes/modules/calendar/widget.php:871
#: includes/modules/calendar/widget.php:1132
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:301
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:956
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1161
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1237
msgid "Left"
msgstr "左"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:496
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:527
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:243
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:192
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:270
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:255
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:181
#: includes/modules/calendar/widget.php:849
#: includes/modules/calendar/widget.php:875
#: includes/modules/calendar/widget.php:1136
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:305
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:960
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1165
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1241
msgid "Center"
msgstr "中"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:500
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:531
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:247
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:196
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:274
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:259
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:185
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1521
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1672
#: includes/modules/calendar/widget.php:853
#: includes/modules/calendar/widget.php:879
#: includes/modules/calendar/widget.php:1140
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:309
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:964
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1169
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1245
msgid "Right"
msgstr "右"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:510
msgid "Icon and field value. Affects to single line field values."
msgstr "圖示和欄位值，影響單一行欄位值。"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:517
msgid "Field Content Alignment"
msgstr "欄位內容對齊"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:541
msgid "Field value. Affects to multiline field values."
msgstr "欄位值，影響多行欄位的值。"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:556
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:342
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:386
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:590
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:456
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:621
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:350
#: includes/modules/calendar/widget.php:276
#: includes/modules/calendar/widget.php:572
#: includes/modules/calendar/widget.php:665
#: includes/modules/calendar/widget.php:953
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:404
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:557
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:702
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:897
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1132
msgid "Padding"
msgstr "內距"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:569
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:354
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:398
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:602
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:471
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:505
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:636
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:362
#: includes/modules/calendar/widget.php:288
#: includes/modules/calendar/widget.php:965
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:416
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:569
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:714
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:909
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1144
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1220
msgid "Margin"
msgstr "外距"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:583
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:297
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:367
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:411
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:615
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:427
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:592
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:375
#: includes/modules/calendar/widget.php:301
#: includes/modules/calendar/widget.php:394
#: includes/modules/calendar/widget.php:425
#: includes/modules/calendar/widget.php:932
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:429
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:582
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:727
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:922
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1001
msgid "Border"
msgstr "邊線"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:592
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:306
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:376
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:420
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:624
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:436
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:601
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:384
#: includes/modules/calendar/widget.php:310
#: includes/modules/calendar/widget.php:403
#: includes/modules/calendar/widget.php:434
#: includes/modules/calendar/widget.php:630
#: includes/modules/calendar/widget.php:742
#: includes/modules/calendar/widget.php:941
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:438
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:591
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:736
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:931
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1010
msgid "Border Radius"
msgstr "邊線圓角"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:615
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:64
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:75
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:442
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:200
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:636
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:463
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:221
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:426
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:249
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:780
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:654
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:481
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:239
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:510
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:558
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:218
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:282
msgid "Gap"
msgstr "間距"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-field.php:674
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:15
msgid "Dynamic Image"
msgstr "動態圖片"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:78
msgid "Or enter custom meta field key"
msgstr "或輸入自訂詮釋欄位鍵"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:82
msgid "Note: this filed will override Source value"
msgstr "注意：這個欄位將會覆蓋掉來源值"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:89
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:103
msgid "Image Size"
msgstr "圖片尺寸"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:96
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:118
msgid "Note: this option will work only if image stored as attachment ID"
msgstr "注意：這個選項將只會作用於有儲存附件 ID 的圖片"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:125
msgid "Linked image"
msgstr "已連結圖片"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:137
msgid "Link Source"
msgstr "連結來源"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:177
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:80
msgid "Or enter post meta field key"
msgstr "或輸入文章詮釋欄位鍵"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:191
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:146
msgid "Open in new window"
msgstr "在新視窗中開啟"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:206
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:158
msgid "Add \"rel\" attr"
msgstr "新增 \"rel\" 屬性"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:211
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:163
msgid "Alternate"
msgstr "替代"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:212
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:164
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:52
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:384
#: includes/components/post-types/manager.php:609
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:213
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:165
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:214
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:166
msgid "External"
msgstr "外部"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:215
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:167
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:216
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:168
msgid "License"
msgstr "許可證"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:217
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:169
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:218
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:170
msgid "Nofollow"
msgstr "沒有關注"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:219
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:171
msgid "Noreferrer"
msgstr "沒有參照"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:220
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:172
msgid "Noopener"
msgstr "沒有開啟者"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:221
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:173
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:222
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:174
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:223
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:175
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:234
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:183
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:261
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:246
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:666
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:172
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:951
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1156
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1232
msgid "Alignment"
msgstr "對齊"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:273
msgid "Fallback Image"
msgstr "退回預設圖片"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:274
msgid "This image will be shown if selected source field is empty"
msgstr "如果所選來源欄位為空時，將顯示此圖片"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-image.php:287
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:15
msgid "Dynamic Link"
msgstr "動態連結"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:91
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:25
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:262
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:94
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:95
msgid "You can use next macros in this field: "
msgstr "你可以在此欄位裡使用下一個巨集： "

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:127
msgid "HTML wrapper"
msgstr "HTML 容器"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:247
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:308
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:512
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:348
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:278
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1381
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1785
#: includes/modules/calendar/widget.php:452
#: includes/modules/calendar/widget.php:768
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:811
#: includes/modules/gallery/slider.php:216
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:262
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:302
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:326
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:357
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:530
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:561
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:293
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:321
#: includes/modules/calendar/widget.php:459
#: includes/modules/calendar/widget.php:491
#: includes/modules/calendar/widget.php:553
#: includes/modules/calendar/widget.php:775
#: includes/modules/calendar/widget.php:806
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:829
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:860
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1042
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1095
msgid "Text Color"
msgstr "文本顏色"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:273
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:313
msgid "Icon Color"
msgstr "圖示顏色"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:287
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:339
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:543
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:379
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:306
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1412
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1805
#: includes/modules/calendar/widget.php:484
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:842
#: includes/modules/gallery/slider.php:259
msgid "Hover"
msgstr "懸停"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:324
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:368
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:572
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:408
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:332
#: includes/modules/calendar/widget.php:513
#: includes/modules/calendar/widget.php:597
#: includes/modules/calendar/widget.php:731
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:871
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1053
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1106
msgid "Border Color"
msgstr "邊線顏色"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:396
msgid "Icon Position"
msgstr "圖示位置"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:400
msgid "Before Label"
msgstr "之前的標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:401
msgid "After Label"
msgstr "之後的標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:412
msgid "Icon Size"
msgstr "圖示大小"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:430
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-link.php:451
msgid "Icon Gap"
msgstr "圖示間隔"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:18
msgid "Dynamic Meta"
msgstr "動態詮釋資料"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:47
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:224
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:387
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:619
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:874
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1017
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:279
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:239
msgid "Type"
msgstr "型別"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:51
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:388
#: includes/components/listings/data.php:102
#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:85
#: includes/modules/forms/manager.php:236
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:53
#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:202
#: includes/components/post-types/manager.php:597
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:87
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:646
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:313
msgid "Prefix"
msgstr "前輟"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:96
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:693
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:322
msgid "Suffix"
msgstr "後輟"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:128
#: includes/modules/calendar/widget.php:231
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:487
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:84
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:133
msgid "List"
msgstr "列表"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:143
msgid "Date Settings"
msgstr "日期設置"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:160
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:183
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:206
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:164
msgid "Archive"
msgstr "文章列表"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:165
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:188
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:210
#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:28
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:166
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:189
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:211
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:382
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:740
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:176
msgid "Author Settings"
msgstr "作者設置"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:187
msgid "Author Archives"
msgstr "作者列表"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:199
msgid "Comments Settings"
msgstr "評論設置"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:219
msgid "Zero Comments Format"
msgstr "零評論格式"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:229
msgid "One Comments Format"
msgstr "壹評論格式"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:239
msgid "More Comments Format"
msgstr "更多評論格式"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:243
#, php-format
msgid "Use % for comments number"
msgstr "使用 % f評論數"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:289
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:283
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:315
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:346
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:519
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:550
#: includes/modules/calendar/widget.php:246
#: includes/modules/calendar/widget.php:471
#: includes/modules/calendar/widget.php:502
#: includes/modules/calendar/widget.php:542
#: includes/modules/calendar/widget.php:654
#: includes/modules/calendar/widget.php:786
#: includes/modules/calendar/widget.php:817
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:393
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:546
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:691
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:818
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:849
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1031
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1084
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:501
msgid "Items Value"
msgstr "項目值"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:655
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:702
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:444
msgid "Left Gap"
msgstr "左間隔"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:673
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-meta.php:720
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:462
msgid "Right Gap"
msgstr "右間隔"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:18
msgid "Dynamic Repeater"
msgstr "動態重複器"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:46
msgid ""
"<b>Note</b> this widget could process only repeater meta fields created with "
"JetThemeCore or ACF plugins"
msgstr "<b>注意</b>此小工具只能處理使用 JetThemeCore 或 ACF 外掛創建的詮釋欄位"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:95
msgid "Item format"
msgstr "項目格式"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:98
msgid "You can render repeater fields values with macros %repeater field name%"
msgstr "你能夠使用巨集來渲染重複器欄位值 %repeater field name%"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:105
msgid "Item HTML tag"
msgstr "項目 HTML 標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:119
msgid "Items delimiter"
msgstr "項目分隔符號"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:128
msgid "Before items markup"
msgstr "在項目標記之前"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:131
msgid "HTML to output before repeater items"
msgstr "在重複器項目之前輸出的 HTML"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:138
msgid "After items markup"
msgstr "在項目標記之後"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:141
msgid "HTML to output after repeater items"
msgstr "在重複器項目之後輸出的 HTML"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:148
msgid "Add counter to repeater items"
msgstr "為重複器項目新增計數"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:157
msgid "Add leding zero before counter items"
msgstr "在計數項目前多加零"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:169
msgid "Text after counter number"
msgstr "計數項目之後的文本"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:182
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:186
msgid "Above items"
msgstr "以上項目"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:187
msgid "At the left of the items"
msgstr "在項目的左側"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:188
msgid "At the right of the items"
msgstr "在項目的右側"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:223
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:228
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:492
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:91
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:232
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:496
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:95
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:292
msgid "Fixed item size"
msgstr "固定項目大小"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:304
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:540
msgid "Item Width"
msgstr "項目寬度"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:325
msgid "Item Height"
msgstr "項目高度"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:366
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:397
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:580
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:519
msgid "Counters"
msgstr "計數器"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:528
msgid "Fixed counter box size"
msgstr "固定計數器外框尺寸"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:648
msgid "Counter depth"
msgstr "計數器深度"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:670
msgid "Left/Top"
msgstr "左上"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:674
msgid "Center/Middle"
msgstr "置中"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:678
msgid "Right/Bottom"
msgstr "右下"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-repeater.php:682
msgid "Stretch"
msgstr "伸展"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:18
msgid "Dynamic Terms"
msgstr "動態分類項目"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:45
msgid "From taxonomy"
msgstr "從分類法"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:55
msgid "Show all terms"
msgstr "顯示全部分類項目"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:67
msgid "Terms number to show"
msgstr "顯示項目號碼"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:91
msgid "Linked terms"
msgstr "連結項目"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:92
msgid "Terms labels are linked to term archive page"
msgstr "項目標籤連結到項目列表頁"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:105
#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:116
msgid "Terms Icon"
msgstr "項目圖示"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:128
msgid "Text before terms list"
msgstr "在項目列表之前的文字"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:138
msgid "Text after terms list"
msgstr "在項目清單之後的文字"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:259
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:190
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:52
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:57
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:482
msgid "Text before"
msgstr "之前文字"

#: includes/components/elementor-views/dynamic-widgets/dynamic-terms.php:530
msgid "Text after"
msgstr "之後文字"

#: includes/components/elementor-views/manager.php:176
#: includes/components/listings/post-type.php:185
msgid ""
"You need an <b>Elementor Page Builder</b> plugin to create and edit listing "
"items"
msgstr "你需要 <b>Elementor Page Builder</b> 外掛來創建及編輯列表項目"

#: includes/components/elementor-views/manager.php:180
#: includes/components/listings/post-type.php:189
msgid "Install Elementor Page Builder"
msgstr "安裝 Elementor Page Builder"

#: includes/components/elementor-views/manager.php:267
msgid "Listing Elements"
msgstr "列表元素"

#: includes/components/elementor-views/manager.php:371
msgid ""
"Please install <a href=\"https://wordpress.org/plugins/elementor/\" target="
"\"_blank\">Elementor page builder</a> to manage listings layout"
msgstr ""
"請安裝 <a href=\"https://wordpress.org/plugins/elementor/\" target=\"_blank"
"\">Elementor page builder</a> 來管理列表佈局"

#: includes/components/elementor-views/manager.php:372
msgid "Elementor missed"
msgstr "Elementor 找不著"

#: includes/components/elementor-views/manager.php:381
msgid "Incorrect template type. Please try again."
msgstr "不正確的版型型別，請重試。"

#: includes/components/elementor-views/manager.php:382
#: includes/components/listings/post-type.php:271
#: includes/components/listings/post-type.php:292
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1077
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:23
msgid "Listing Grid"
msgstr "列表方格"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:50
#: includes/modules/calendar/widget.php:69
msgid "Listing"
msgstr "列表"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:60
msgid "Columns Number"
msgstr "欄號"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:77
msgid "Use as Archive Template"
msgstr "使用文章列表版型"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:90
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:94
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:329
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:95
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:333
msgid "Future"
msgstr "未來"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:96
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:331
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:97
msgid "Pending Review"
msgstr "待審"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:98
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:334
msgid "Private"
msgstr "秘密"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:110
msgid "Posts number"
msgstr "文章數"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:125
msgid "Not found message"
msgstr "找不到訊息"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:127
msgid "No data was found"
msgstr "找不到資料"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:135
msgid "Is masonry grid"
msgstr "是否採用瀑布流"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:147
msgid "Equal columns height"
msgstr "等於欄高"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:149
msgid "Fits only top level sections of grid item"
msgstr "僅適合方格項目的頂層部分"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:163
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:175
msgid "Load more element ID"
msgstr "載入更多元素 ID"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:196
msgid "Posts Query"
msgstr "文章查詢"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:204
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:700
msgid "Set advanced query parameters"
msgstr "設置進階查詢參數"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:212
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:709
msgid ""
"You select <b>Use as Archive Template</b> option, so other query parameters "
"will be ignored"
msgstr "你選擇了<b>使用文章列表版型</b>選項，所以其它的查詢參數將會被忽略"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:228
msgid "Posts Parameters"
msgstr "文章參數"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:229
msgid "Order & Offset"
msgstr "順序 & 偏移"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:230
msgid "Tax Query"
msgstr "分類查詢"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:231
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:818
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:958
msgid "Meta Query"
msgstr "詮釋資料查詢"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:232
msgid "Date Query"
msgstr "日期查詢"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:240
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:59
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:244
msgid "Post date"
msgstr "文章日期"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:245
msgid "Post date GMT"
msgstr "文章日期 GMT"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:246
msgid "Post modified"
msgstr "文章修改時間"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:247
msgid "Post modified GMT"
msgstr "文章修改時間 GMT"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:258
msgid "After"
msgstr "之後"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:261
msgid "Date to retrieve posts after. Accepts strtotime()-compatible string"
msgstr "檢索文章之後的日期，接受 strtotime() 等相容字串"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:272
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:275
msgid "Date to retrieve posts before. Accepts strtotime()-compatible string"
msgstr "檢索文章之前的日期，接受 strtotime() 等相容字串"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:286
msgid "Include posts by IDs"
msgstr "內含文章，依照 IDs"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:289
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:315
msgid "Eg. 12, 24, 33"
msgstr "例如： 12, 24, 33"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:299
msgid "Exclude posts by IDs"
msgstr "排除文章，依照 IDs"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:302
msgid ""
"Eg. 12, 24, 33. If this is used in the same query as Include posts by IDs, "
"it will be ignored"
msgstr "例如： 12, 24, 33，如果同一查詢內也使用了內含文章，這將被忽略"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:312
msgid "Get child of"
msgstr "取得子項目"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:325
msgid "Get posts with status"
msgstr "取得具有狀態的文章"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:330
msgid "Pending"
msgstr "處理中"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:332
msgid "Auto draft"
msgstr "自動草稿"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:335
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:336
msgid "Any"
msgstr "任一"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:347
msgid "Posts offset"
msgstr "文章偏移"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:362
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:748
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:366
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:752
msgid "ASC"
msgstr "升冪"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:367
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:753
msgid "DESC"
msgstr "降冪"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:378
msgid "Order by"
msgstr "排序依"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:383
#: includes/components/listings/data.php:122
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:385
#: includes/components/listings/data.php:101
#: includes/components/post-types/manager.php:589
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:230
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:386
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:510
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:733
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:271
#: templates/admin/pages/relations/edit.php:15
#: templates/admin/pages/relations/list.php:11
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:389
msgid "Modified"
msgstr "修改時間"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:390
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:738
msgid "Parent"
msgstr "上層"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:391
msgid "Rand"
msgstr "隨機"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:392
msgid "Comment count"
msgstr "評論數"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:393
msgid "Relevance"
msgstr "關聯"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:394
msgid "Menu order"
msgstr "選單順序"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:395
msgid "Meta value"
msgstr "詮釋欄位值"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:396
msgid "Meta clause"
msgstr "詮釋欄位條件"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:397
msgid "Preserve post ID order given in the \"Include posts by IDs\" option"
msgstr "為\"依 IDs 內含文章\"選項保留其文章 ID 排序"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:408
msgid "Meta key to order"
msgstr "依詮釋欄位鍵排序"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:412
msgid "Set meta field name to order by"
msgstr "設置依詮釋欄位名稱排序"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:423
msgid "Meta clause to order"
msgstr "依詮釋欄位條件排序"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:427
msgid ""
"Meta clause name to order by. Clause with this name should be created in "
"Meta Query parameters"
msgstr "依詮釋資料條件名稱排序，這個名稱應該是建在詮釋資料查詢參數裡"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:438
msgid "Meta type"
msgstr "詮釋欄位型別"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:442
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1867
msgid "NUMERIC"
msgstr "NUMERIC"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:443
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1869
msgid "CHAR"
msgstr "CHAR"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:444
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1870
msgid "DATE"
msgstr "DATE"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:445
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1871
msgid "DATETIME"
msgstr "DATETIME"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:446
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1872
msgid "DECIMAL"
msgstr "DECIMAL"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:458
#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:32
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:265
msgid "Taxonomy"
msgstr "分類法"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:471
msgid "Taxonomy from meta field"
msgstr "依詮釋欄位取得分類法"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:475
msgid "Get taxonomy name from current page meta field"
msgstr "從當前頁的詮釋欄位取得分類法名稱"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:486
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:561
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:838
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:978
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:476
msgid "Operator"
msgstr "運算子"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:489
msgid "IN"
msgstr "IN"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:490
msgid "NOT IN"
msgstr "NOT IN"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:491
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:660
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:673
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:898
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1044
msgid "AND"
msgstr "AND"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:492
msgid "EXISTS"
msgstr "EXISTS"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:493
msgid "NOT EXISTS"
msgstr "NOT EXISTS"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:508
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:736
msgid "Term ID"
msgstr "分類項目 ID"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:509
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:734
msgid "Slug"
msgstr "代稱"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:535
msgid "Terms from meta field"
msgstr "從詮釋欄位取得分類項目"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:539
msgid "Get terms IDs from current page meta field"
msgstr "從當前頁的詮釋欄位取得分類項目 IDs"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:549
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:829
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:969
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:464
msgid "Key (name/ID)"
msgstr "鍵（名稱 / ID）"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:565
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:842
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:982
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:480
msgid "Equal"
msgstr "等於"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:566
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:843
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:983
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:481
msgid "Not equal"
msgstr "不等於"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:567
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:844
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:984
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:482
msgid "Greater than"
msgstr "大於"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:568
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:845
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:985
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:483
msgid "Greater or equal"
msgstr "大於等於"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:569
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:846
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:986
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:484
msgid "Less than"
msgstr "小於"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:570
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:847
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:987
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:485
msgid "Equal or less"
msgstr "等於小於"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:571
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:848
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:988
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:486
msgid "Like"
msgstr "Like"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:572
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:849
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:989
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:487
msgid "Not like"
msgstr "Not like"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:573
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:850
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:990
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:488
msgid "In"
msgstr "In"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:574
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:851
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:991
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:489
msgid "Not in"
msgstr "Not in"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:575
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:852
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:992
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:490
msgid "Between"
msgstr "Between"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:576
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:853
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:993
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:491
msgid "Not between"
msgstr "Not between"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:577
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:854
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:994
msgid "Exists"
msgstr "Exists"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:578
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:855
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:995
msgid "Not Exists"
msgstr "Not Exists"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:589
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:863
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1003
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:502
msgid "Value"
msgstr "值"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:593
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:867
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1007
#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:506
msgid ""
"For <b>In</b>, <b>Not in</b>, <b>Between</b> and <b>Not between</b> compare "
"separate multiple values with comma"
msgstr ""
"對於 <b>In</b>, <b>Not in</b>, <b>Between</b> and <b>Not between</b> ，用逗號"
"分隔多個要比較的數值"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:604
msgid "Or get value from query variable"
msgstr "或從查詢變數取得值"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:608
msgid ""
"Set query variable name (from URL or WordPress query var) to get value from"
msgstr "設置查詢變數名稱（來自 URL 或 WordPress 查詢變數）以從中獲取值"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:632
msgid "Meta Query Clause"
msgstr "詮釋欄位查詢條件"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:636
msgid ""
"Set unique name for current query clause to use it to order posts by this "
"clause"
msgstr "為當前查詢條件設定唯一的名稱，以使用它來按此條件對文章排序"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:656
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:894
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1040
msgid "Meta query relation"
msgstr "詮釋欄位查詢關聯"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:661
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:674
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:899
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1045
msgid "OR"
msgstr "OR"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:669
msgid "Tax query relation"
msgstr "分類法查詢關聯"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:692
msgid "Terms Query"
msgstr "分類項目查詢"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:719
msgid "Get terms of posts"
msgstr "取得文章裡的分類項目"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:729
msgid "Order By"
msgstr "排序依"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:735
msgid "Term Group"
msgstr "分類項目群組"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:737
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:324
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:158
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:739
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:761
msgid "Hide empty"
msgstr "隱藏空值"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:774
msgid "Include terms"
msgstr "內含分類項目"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:778
msgid "Comma/space-separated string of term ids to include"
msgstr "使用逗號／空白分隔要內含的 IDs 字串"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:785
msgid "Exclude terms"
msgstr "排序分類項目"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:789
msgid ""
"Comma/space-separated string of term ids to exclude. Ignore if <b>Include "
"terms</b> not empty"
msgstr ""
"使用逗號／空白分隔要排除的 IDs 字串，如果<b>內含分類項目</b>不是空時將忽略此"
"設置"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:796
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:808
msgid "Child of"
msgstr "子項"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:811
msgid "Term ID to retrieve child terms of"
msgstr "分類項目 ID 以檢索其子項"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:909
msgid "Users Query"
msgstr "使用者查詢"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:916
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:927
msgid "Exclude roles"
msgstr "排除角色"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:938
msgid "Include users by ID"
msgstr "依 ID 內含使用者"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:940
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:950
msgid "Comma-separated ID's list"
msgstr "使用逗號分格 IDs 清單"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:948
msgid "Exclude users by ID"
msgstr "依 ID 排除使用者"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1059
msgid "Widget Visibility"
msgstr "小工具可視"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1064
msgid "Always show"
msgstr "總是顯示"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1065
msgid "Query is empty"
msgstr "查詢是空的"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1071
msgid "Hide widget if"
msgstr "隱藏小工具，如果"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1091
#: includes/modules/gallery/grid.php:159
msgid "Columns"
msgstr "欄"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1100
msgid "Horizontal Gap"
msgstr "水平間距"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1118
msgid "Vertical Gap"
msgstr "垂直間距"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1145
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1334
msgid "Slider"
msgstr "捲軸"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1153
msgid "Slider settings are disabled for masonry layout"
msgstr "在瀑布流佈局設定中捲軸已停用"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1163
msgid "Enable Slider"
msgstr "啟用捲軸"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1178
msgid "Slides to Scroll"
msgstr "滑動以捲動"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1197
msgid "Show Arrows Navigation"
msgstr "顯示箭頭導引"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1212
msgid "Arrow Icon"
msgstr "箭形圖示"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1216
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1217
msgid "Chevron"
msgstr "人字型"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1218
msgid "Angle Double"
msgstr "2倍角度"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1219
msgid "Arrow"
msgstr "箭形"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1220
msgid "Caret"
msgstr "插入符號"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1221
msgid "Long Arrow"
msgstr "長箭形"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1222
msgid "Arrow Circle"
msgstr "箭形圓圈"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1223
msgid "Chevron Circle"
msgstr "人字型圓圈"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1224
msgid "Caret Square"
msgstr "三角方框"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1236
msgid "Show Dots Navigation"
msgstr "顯示點狀線導引"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1251
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1266
msgid "Autoplay Speed"
msgstr "自動播放數度"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1279
msgid "Infinite Loop"
msgstr "無限重播"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1294
msgid "Effect"
msgstr "特效"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1298
msgid "Slide"
msgstr "滑動"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1299
msgid "Fade"
msgstr "消失"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1311
msgid "Animation Speed"
msgstr "動畫速度"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1343
#: includes/modules/gallery/slider.php:170
msgid "Slider arrows box size"
msgstr "滑動箭頭方框大小"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1361
#: includes/modules/gallery/slider.php:192
msgid "Slider arrows size"
msgstr "滑動箭頭大小"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1399
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1430
#: includes/modules/gallery/slider.php:242
#: includes/modules/gallery/slider.php:285
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1445
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1596
msgid "Vertical Position by"
msgstr "垂直位置依"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1449
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1600
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:329
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1450
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1601
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:337
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1458
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1609
msgid "Top Indent"
msgstr "頂部內縮"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1487
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1638
msgid "Bottom Indent"
msgstr "底部內縮"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1516
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1667
msgid "Horizontal Position by"
msgstr "水平位置依"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1529
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1680
msgid "Left Indent"
msgstr "左邊內縮"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1558
#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1709
msgid "Right Indent"
msgstr "右邊內縮"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1587
msgid "Next Arrow Position"
msgstr "下一步箭頭位置"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1738
msgid "Dots Styles"
msgstr "點狀線樣式"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1747
msgid "Dots Size"
msgstr "點狀線大小"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1765
msgid "Dots Gap"
msgstr "點狀線間距"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1825
msgid "Active"
msgstr "啟動"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1868
msgid "BINARY"
msgstr "BINARY"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1873
msgid "SIGNED"
msgstr "SIGNED"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:1874
msgid "UNSIGNED"
msgstr "UNSIGNED"

#: includes/components/elementor-views/static-widgets/grid.php:2576
msgid "Please select listing to show."
msgstr "請選擇要顯示的列表。"

#: includes/components/listings/data.php:104
#: includes/components/post-types/manager.php:613
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: includes/components/listings/data.php:112
msgid "Term name"
msgstr "分類項目名稱"

#: includes/components/listings/data.php:113
msgid "Term description"
msgstr "分類項目說明"

#: includes/components/listings/data.php:114
msgid "Posts count"
msgstr "文章計數"

#: includes/components/listings/data.php:123
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: includes/components/listings/data.php:124
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: includes/components/listings/data.php:125
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: includes/components/listings/data.php:126
#: includes/modules/forms/manager.php:143
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: includes/components/listings/data.php:127
msgid "Registration Date"
msgstr "註冊日期"

#: includes/components/listings/data.php:128
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: includes/components/listings/data.php:485
msgid "Post/Term/User Data"
msgstr "文章／分類項目／使用者資料"

#: includes/components/listings/data.php:486
msgid "Meta Data"
msgstr "詮釋資料"

#: includes/components/listings/manager.php:210
#: includes/components/listings/manager.php:215 includes/core/functions.php:70
#: includes/modules/calendar/widget.php:142
msgid "Full"
msgstr "填滿"

#: includes/components/listings/manager.php:299
msgid "Format date"
msgstr "格式日期"

#: includes/components/listings/manager.php:300
msgid "Format date (localized)"
msgstr "格式日期（本地化）"

#: includes/components/listings/manager.php:301
msgid "Format number"
msgstr "格式數值"

#: includes/components/listings/manager.php:302
msgid "Get post/page link (only URL)"
msgstr "取得文章／頁面連結（限 URL）"

#: includes/components/listings/manager.php:303
msgid "Get post/page link (linked title)"
msgstr "取得文章／頁面連結（連結標題）"

#: includes/components/listings/manager.php:304
msgid "Get term link"
msgstr "取得分類項目連結"

#: includes/components/listings/manager.php:305
msgid "Embed URL"
msgstr "嵌入 URL"

#: includes/components/listings/manager.php:306
msgid "Make clickable"
msgstr "使可被點擊"

#: includes/components/listings/manager.php:307
msgid "Embed icon from Iconpicker"
msgstr "使用圖示選取器以嵌入圖示"

#: includes/components/listings/manager.php:308
msgid "Multiple select field values"
msgstr "複選欄位值"

#: includes/components/listings/manager.php:309
msgid "Checkbox field values"
msgstr "核取欄位值"

#: includes/components/listings/manager.php:310
msgid "Switcher field values"
msgstr "切換開關欄位值"

#: includes/components/listings/manager.php:311
msgid "ACF Checkbox field values"
msgstr "ACF 核取欄位值"

#: includes/components/listings/manager.php:312
msgid "Get post titles from IDs"
msgstr "從 IDs 取得文章標題"

#: includes/components/listings/manager.php:313
msgid "Related posts list"
msgstr "相關文章列表"

#: includes/components/listings/manager.php:314
msgid "Get image by ID"
msgstr "依 ID 取得圖片"

#: includes/components/listings/manager.php:315
msgid "Do shortcodes"
msgstr "執行短碼"

#: includes/components/listings/post-type.php:74
msgid "For post type/taxonomy"
msgstr "依文章型別／分類法"

#: includes/components/listings/post-type.php:291
msgid "Can't create template. Please try again"
msgstr "不能創建版型，請重試"

#: includes/components/listings/post-type.php:310
msgid "Listing view instance is not found"
msgstr "找不到列表檢視實例"

#: includes/components/listings/post-type.php:346
msgid "Listing Items"
msgstr "列表項目"

#: includes/components/listings/post-type.php:348
#: includes/components/meta-boxes/pages/list.php:41
#: includes/components/options-pages/pages/list.php:41
#: includes/components/post-types/manager.php:433
#: includes/components/post-types/pages/list.php:43
#: includes/components/relations/pages/list.php:41
#: includes/components/taxonomies/pages/list.php:41
#: includes/modules/forms/editor.php:433
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:212
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/components/listings/post-type.php:349
#: includes/components/listings/post-type.php:351
#: includes/components/post-types/manager.php:440
#: includes/modules/forms/editor.php:436
msgid "Add New Item"
msgstr "新增項目"

#: includes/components/listings/post-type.php:350
#: includes/components/post-types/manager.php:454
msgid "Edit Item"
msgstr "編輯項目"

#: includes/components/listings/post-type.php:352
#: includes/components/post-types/manager.php:461
#: includes/components/taxonomies/manager.php:251
msgid "View Item"
msgstr "檢視項目"

#: includes/components/listings/post-type.php:353
msgid "Search Item"
msgstr "搜尋項目"

#: includes/components/listings/post-type.php:354
msgid "No Templates Found"
msgstr "找不到版型"

#: includes/components/listings/post-type.php:355
msgid "No Templates Found In Trash"
msgstr "在垃圾筒中找不到版型"

#: includes/components/listings/post-type.php:356
msgid "My Library"
msgstr "我的版型庫"

#: includes/components/listings/post-type.php:385
#: includes/components/listings/post-type.php:386
#: includes/dashboard/skins-import.php:245
msgid "Listings"
msgstr "列表方格"

#: includes/components/listings/render/dynamic-field.php:152
msgid ""
"<strong>Warning:</strong> Error appears on callback applying. Please select "
"other callback to filter field value."
msgstr ""
"<strong>警告：</strong>套用回調時出現錯誤。 請選擇其他回調以過濾欄位值。"

#: includes/components/listings/render/dynamic-meta.php:368
msgid ""
"Dynamic Meta widget allowed only for Posts listing source or in Post context"
msgstr "動態詮釋欄位小工具僅適用於文章列表方格來源或文章相關"

#: includes/components/listings/render/dynamic-terms.php:145
msgid ""
"Dynamic Terms widget allowed only for Posts listing source or in Post context"
msgstr "動態分類項目小工具僅適用於文章列表方格來源或文章相關"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:217
msgid "(User fields)"
msgstr "（使用者欄位）"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:293
msgid "Default user fields"
msgstr "預設使用者欄位"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:297
#: includes/modules/forms/editor.php:248
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:302
#: includes/modules/forms/editor.php:249
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:307
msgid "Biographical Info"
msgstr "簡歷"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:481
#: includes/dashboard/skins-import.php:104
msgid "Meta Boxes"
msgstr "詮釋資料群組"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:518
msgid "Please, set meta box title"
msgstr "請為詮釋資料群組命名"

#: includes/components/meta-boxes/manager.php:519
#: includes/components/relations/manager.php:580
msgid "Meta box updated"
msgstr "詮釋資料群組已更新"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:38
msgid "Edit Meta Box"
msgstr "編輯詮釋資料群組"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:40
msgid "Add New Meta Box"
msgstr "新增詮釋資料群組"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:69
msgid "Meta fields"
msgstr "詮釋欄位"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:70
msgid "New Meta Field"
msgstr "新增詮釋欄位"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:81
#: includes/modules/forms/manager.php:141
#: includes/modules/forms/manager.php:229
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:89
#: includes/modules/forms/manager.php:237
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:93
msgid "Datetime"
msgstr "日期時間"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:97
#: includes/modules/forms/manager.php:230
msgid "Textarea"
msgstr "多行文字方框"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:101
msgid "WYSIWYG"
msgstr "所見即所得編輯"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:105
msgid "Switcher"
msgstr "切換開關"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:109
msgid "Checkbox"
msgstr "核取方塊"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:113
msgid "Iconpicker"
msgstr "圖示選取器"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:117
#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:190
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:121
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:125
#: includes/modules/forms/manager.php:234
msgid "Radio"
msgstr "選項方塊"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:129
msgid "Repeater"
msgstr "重複器"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:133
#: includes/modules/forms/manager.php:232
msgid "Select"
msgstr "下拉選單"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:137
msgid "Colorpicker"
msgstr "顏色選取器"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:193
msgid "Update Meta Box"
msgstr "更新詮釋資料群組"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:196
msgid "Add Meta Box"
msgstr "新增詮釋資料群組"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:211
msgid "How to create a custom meta field. Custom meta field types overview"
msgstr "如何創建自訂詮釋資料欄位。 自訂詮釋資料欄位型別概述"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:215
msgid ""
"How to group the custom meta fields for the certain post types into meta "
"boxes"
msgstr "如何將某些文章型別的自訂欄位分組到詮釋資料群組裡"

#: includes/components/meta-boxes/pages/edit.php:219
msgid "How to create Checkbox type meta field and display it in Listing Grid"
msgstr "如何創建核取方塊型別之詮釋欄位並顯示在列表方格中"

#: includes/components/meta-boxes/pages/list.php:62
msgid "Meta Boxes List"
msgstr "詮釋資料群組清單"

#: includes/components/meta-boxes/post.php:38
#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:226
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: includes/components/meta-boxes/post.php:193
#: includes/components/meta-boxes/post.php:195
#: includes/components/options-pages/options-page.php:441
#: includes/components/options-pages/options-page.php:443
msgid "Name: "
msgstr "名稱： "

#: includes/components/meta-boxes/post.php:520
msgid "name: "
msgstr "名稱： "

#: includes/components/meta-boxes/rest-api/delete-meta-box.php:31
#: includes/components/meta-boxes/rest-api/edit-meta-box.php:34
#: includes/components/meta-boxes/rest-api/get-meta-box.php:31
#: includes/components/options-pages/rest-api/delete-options-page.php:33
#: includes/components/options-pages/rest-api/edit-options-page.php:34
#: includes/components/options-pages/rest-api/get-options-page.php:31
#: includes/components/post-types/rest-api/delete-post-type.php:34
#: includes/components/post-types/rest-api/edit-post-type.php:34
#: includes/components/post-types/rest-api/get-post-type.php:31
#: includes/components/relations/rest-api/delete-relation.php:31
#: includes/components/relations/rest-api/edit-relation.php:34
#: includes/components/relations/rest-api/get-relation.php:31
#: includes/components/taxonomies/rest-api/delete-taxonomy.php:33
#: includes/components/taxonomies/rest-api/edit-taxonomy.php:34
#: includes/components/taxonomies/rest-api/get-taxonomy.php:31
msgid "Item ID not found in request"
msgstr "在請求中找不到項目 ID"

#: includes/components/meta-boxes/rest-api/get-meta-box.php:47
#: includes/components/post-types/data.php:543
#: includes/components/post-types/rest-api/get-post-type.php:47
msgid "Post type not found"
msgstr "找不到文章型別"

#: includes/components/options-pages/manager.php:273
#: includes/components/options-pages/pages/list.php:62
msgid "Options Pages"
msgstr "選項頁"

#: includes/components/options-pages/manager.php:313
msgid "Please, set page title"
msgstr "請設定頁面標題"

#: includes/components/options-pages/manager.php:314
msgid "Please, set page slug"
msgstr "請設定頁面代稱"

#: includes/components/options-pages/manager.php:315
msgid "Page updated"
msgstr "頁面已更新"

#: includes/components/options-pages/manager.php:320
msgid "Creating an Options page with JetEngine"
msgstr "使用 JetEngine 創建選項頁"

#: includes/components/options-pages/options-page.php:235
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: includes/components/options-pages/options-page.php:308
#: templates/admin/pages/dashboard/main.php:39
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:38
msgid "Edit Options Page"
msgstr "編輯選項頁"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:40
msgid "Add New Options Page"
msgstr "新增選項頁"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:69
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:352
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:70
msgid "New Field"
msgstr "新增欄位"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:104
msgid "Update Page"
msgstr "更新頁面"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:107
msgid "Add Page"
msgstr "新增頁面"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:139
msgid "Manage options"
msgstr "管理選項"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:143
msgid "Activate plugins"
msgstr "啟動外掛"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:147
msgid "Create users"
msgstr "創建使用者"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:151
msgid "Switch themes"
msgstr "切換主題佈景"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:155
msgid "Edit pages"
msgstr "編輯頁面"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:159
msgid "Edit posts"
msgstr "編輯文章"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:163
msgid "Upload files"
msgstr "上傳檔案"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:178
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:182
msgid "First Separator"
msgstr "第一分隔器"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:194
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:198
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:206
msgid "Second Separator"
msgstr "第二分隔器"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:210
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:214
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:222
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/components/options-pages/pages/edit.php:230
msgid "Third Separator"
msgstr "第三分隔器"

#: includes/components/options-pages/rest-api/delete-options-page.php:49
#: includes/components/post-types/rest-api/delete-post-type.php:50
#: includes/components/taxonomies/rest-api/delete-taxonomy.php:49
msgid "Item data not found"
msgstr "找不到項目資料"

#: includes/components/options-pages/rest-api/get-options-page.php:47
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: includes/components/post-types/data.php:446
msgid ""
"Post type name not found in request. Please check your data and try again."
msgstr "在請求中找不到文章型別名稱，請檢查你的資料並重試。"

#: includes/components/post-types/manager.php:404
msgid "Meta Value"
msgstr "詮釋資料值"

#: includes/components/post-types/manager.php:408
msgid "Post Terms"
msgstr "文章分類項目"

#: includes/components/post-types/manager.php:412
msgid "Custom Callback"
msgstr "自訂回調"

#: includes/components/post-types/manager.php:426
#: includes/components/taxonomies/manager.php:223
msgid "Singular name"
msgstr "單頁名稱"

#: includes/components/post-types/manager.php:427
msgid "Name for one object of this post type"
msgstr "此文章型別的物件名稱"

#: includes/components/post-types/manager.php:434
msgid ""
"The add new text. The default is `Add New` for both hierarchical and non-"
"hierarchical post types"
msgstr "新增新文字，對於分層和沒分層的文章型別，預設值為「新增」"

#: includes/components/post-types/manager.php:436
#: includes/components/post-types/manager.php:443
#: includes/components/taxonomies/manager.php:268
msgid "Add New %s%"
msgstr "新增 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:441
msgid "Default is Add New Post/Add New Page"
msgstr "預設是新增文章／頁面"

#: includes/components/post-types/manager.php:447
msgid "New Item"
msgstr "新增項目"

#: includes/components/post-types/manager.php:448
msgid "Default is New Post/New Page"
msgstr "預設是新增文章／頁面"

#: includes/components/post-types/manager.php:450
msgid "New %s%"
msgstr "新增 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:455
msgid "Default is Edit Post/Edit Page"
msgstr "預設是編輯文章／頁面"

#: includes/components/post-types/manager.php:457
#: includes/components/taxonomies/manager.php:247
msgid "Edit %s%"
msgstr "編輯 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:462
msgid "Default is View Post/View Page"
msgstr "預設是檢視文章／頁面"

#: includes/components/post-types/manager.php:464
#: includes/components/taxonomies/manager.php:254
msgid "View %s%"
msgstr "檢視 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:468
msgid "All Items"
msgstr "全部項目"

#: includes/components/post-types/manager.php:469
msgid "String for the submenu"
msgstr "用於子選單的字串"

#: includes/components/post-types/manager.php:471
#: includes/components/taxonomies/manager.php:240
msgid "All %s%"
msgstr "全部 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:475
msgid "Search for items"
msgstr "搜尋項目"

#: includes/components/post-types/manager.php:476
msgid "Default is Search Posts/Search Pages"
msgstr "預設是搜尋文章／頁面"

#: includes/components/post-types/manager.php:478
msgid "Search for %s%"
msgstr "搜尋 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:482
msgid "Parent Item"
msgstr "上層項目"

#: includes/components/post-types/manager.php:483
msgid ""
"This string isn`t used on non-hierarchical types. In hierarchical ones the "
"default is `Parent Page:`"
msgstr "此字串不用於沒分層型別。 在分層結構中，預設值為「上層頁面：」"

#: includes/components/post-types/manager.php:485
#: includes/components/post-types/manager.php:492
#: includes/components/taxonomies/manager.php:282
msgid "Parent %s%"
msgstr "上層 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:489
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: includes/components/post-types/manager.php:490
msgid "Default is No posts found/No pages found"
msgstr "預設是找不到文章／頁面"

#: includes/components/post-types/manager.php:496
msgid "Not found in trash"
msgstr "垃圾桶裡找不到"

#: includes/components/post-types/manager.php:497
msgid "Default is No posts found in Trash/No pages found in Trash"
msgstr "預設是在垃圾桶裡找不到文章／頁面"

#: includes/components/post-types/manager.php:499
#, php-format
msgid "No %s% found in trash"
msgstr "找不到 %s% f在垃圾桶裡"

#: includes/components/post-types/manager.php:503
msgid "Admin Menu"
msgstr "管理選單"

#: includes/components/post-types/manager.php:504
msgid "Default is the same as `name`"
msgstr "預設是和「name」相同"

#: includes/components/post-types/manager.php:506
#: includes/components/post-types/manager.php:513
#: includes/components/post-types/manager.php:548
msgid "%s%"
msgstr "%s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:510
msgid "Add New on Toolbar"
msgstr "在工具列上新增"

#: includes/components/post-types/manager.php:511
msgid "String for use in New in Admin menu bar"
msgstr "新增用在管理選單列裡的字串"

#: includes/components/post-types/manager.php:517
#: includes/components/post-types/manager.php:520
msgid "Featured Image"
msgstr "特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:518
msgid "Default is Featured Image"
msgstr "預設是特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:524
msgid "Set Featured Image"
msgstr "設定特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:525
msgid "Default is Set featured image"
msgstr "預設是設定特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:527
msgid "Set featured image"
msgstr "設定特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:531
msgid "Remove Featured Image"
msgstr "移除特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:532
msgid "Default is Remove featured image"
msgstr "預設是移除特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:534
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:538
msgid "Use Featured Image"
msgstr "使用特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:539
msgid "Default is Use as featured image"
msgstr "預設是使用特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:541
msgid "Use featured image"
msgstr "使用特色圖片"

#: includes/components/post-types/manager.php:545
msgid "The post type archive label used in nav menus"
msgstr "該文章型別列表標籤已用在導覽選單裡"

#: includes/components/post-types/manager.php:546
msgid "String for use with archives in nav menus"
msgstr "用在導覽選單裡的列表字串"

#: includes/components/post-types/manager.php:552
msgid "Insert into post"
msgstr "插入到文章"

#: includes/components/post-types/manager.php:553
msgid "String for the media frame button"
msgstr "用在媒體框按鈕的字串"

#: includes/components/post-types/manager.php:555
msgid "Insert into %s%"
msgstr "插入到 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:559
msgid "Uploaded to this post"
msgstr "已上傳到這篇文章"

#: includes/components/post-types/manager.php:560
msgid "String for the media frame filter"
msgstr "用在媒體框篩選器的字串"

#: includes/components/post-types/manager.php:562
msgid "Uploaded to this %s%"
msgstr "已上傳到這個 %s%"

#: includes/components/post-types/manager.php:593
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: includes/components/post-types/manager.php:601
msgid "Revisions"
msgstr "版本修訂"

#: includes/components/post-types/manager.php:605
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

#: includes/components/post-types/manager.php:617
msgid "Page Attributes"
msgstr "頁面屬性"

#: includes/components/post-types/manager.php:621
msgid "Thumbnail (Featured Image)"
msgstr "縮圖（特色圖片）"

#: includes/components/post-types/manager.php:625
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂欄位"

#: includes/components/post-types/manager.php:629
msgid "Post Formats"
msgstr "文章格式"

#: includes/components/post-types/manager.php:648
msgid "Post Types"
msgstr "文章型別"

#: includes/components/post-types/manager.php:700
msgid "Please, set post type name"
msgstr "請設定文章型別名稱"

#: includes/components/post-types/manager.php:701
msgid "Please, set post type slug"
msgstr "請設定文章型別代稱"

#: includes/components/post-types/manager.php:702
msgid "Post type updated"
msgstr "文章型別已更新"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:38
msgid "Edit Post Type"
msgstr "編輯文章型別"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:40
msgid "Add New Post Type"
msgstr "新增文章型別"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:106
msgid "Update Post Type"
msgstr "更新文章型別"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:117
msgid "Add Post Type"
msgstr "新增文章型別"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:133
msgid "Maximum 20 characters length"
msgstr "最大只能 20 個字元長度"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:137
msgid "Creating custom post type with JetEngine"
msgstr "使用 Jet Engine 創建自訂文章型別"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:141
msgid "How to create a custom post type"
msgstr "如何創建自訂文章型別"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:145
msgid "How to display post terms in admin columns"
msgstr "如何在管理欄裡顯示文章分類項目"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:149
msgid "How to display date in an admin column"
msgstr "如何在管理欄裡顯示日期"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:153
msgid ""
"How to use custom callback to display needed information in admin columns"
msgstr "如何使用自訂回調在管理欄中顯示所需資訊"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:171
msgid "Format date (from timestamp)"
msgstr "格式日期（從 timestamp）"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:174
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:189
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:199
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:209
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:229
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:244
msgid "Set field"
msgstr "設定欄位"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:175
msgid "Meta field to get date from"
msgstr "取得日期從詮釋欄位裡的"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:179
msgid "Set format"
msgstr "設定格式"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:186
msgid "Get linked post title by post ID"
msgstr "依文章 ID 取得相連的文章標題"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:190
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:200
msgid "Meta field to get post ID from"
msgstr "依文章 ID 取得相連的詮釋欄位"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:196
msgid "Get linked post title by post ID (for relations)"
msgstr "依文章 ID 取得連結的文章標題（關聯）"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:206
msgid "Render human-readable value from switcher field"
msgstr "從切換開關欄位呈現人類可讀的值"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:210
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:230
#: includes/components/post-types/pages/edit.php:245
msgid "Meta field to get value from"
msgstr "從詮釋欄位取得值"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:214
msgid "Label if enabled"
msgstr "標籤，如果已啟用"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:215
msgid "Show this if switcher is enabled"
msgstr "顯示它，如果切換開關已啟用"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:219
msgid "Label if disabled"
msgstr "標籤，如果已停用"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:220
msgid "Show this if switcher is disabled"
msgstr "顯示它，如果切換開關已停用"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:226
msgid "Render human-readable value from checkbox field"
msgstr "從核取方塊欄位呈現人類可讀的值"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:235
msgid "If multiple values checked - them will be separated with this"
msgstr "如果勾選了多個數值，它們將會以符號分隔"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:241
msgid "Render image tag by post thumbnail or image from meta"
msgstr "透過發佈縮圖或詮釋資料中的圖片來渲染圖片標籤"

#: includes/components/post-types/pages/edit.php:250
msgid "Image size (numeric value)"
msgstr "圖片大小（數值）"

#: includes/components/post-types/pages/list.php:64
msgid "Custom Post Types List"
msgstr "自訂文章型別清單"

#: includes/components/post-types/rest-api/edit-built-in-post-type.php:34
msgid "Post type not found in request"
msgstr "找不到你要求的文章型別"

#: includes/components/post-types/rest-api/get-built-in-post-type.php:31
#: includes/components/post-types/rest-api/reset-built-in-post-type.php:31
msgid "Post type name not found in request"
msgstr "找不到你要求的文章型別名稱"

#: includes/components/relations/data.php:36
#: includes/components/relations/data.php:69
msgid "Please set both post types"
msgstr "請同時設置兩種文章型別"

#: includes/components/relations/data.php:44
#: includes/components/relations/data.php:77
msgid "Parent and child post type can't be the same"
msgstr "上層及子層的文章型別不能相同"

#: includes/components/relations/manager.php:114
msgid "One to one"
msgstr "一對一"

#: includes/components/relations/manager.php:115
msgid "One to many"
msgstr "一對多"

#: includes/components/relations/manager.php:116
msgid "Many to many"
msgstr "多對多"

#: includes/components/relations/manager.php:216
#: includes/components/relations/manager.php:217
#, php-format
msgid "Related %s"
msgstr "相關 %s"

#: includes/components/relations/manager.php:233
#: includes/components/relations/manager.php:262
#, php-format
msgid "Select %s"
msgstr "選擇 %s"

#: includes/components/relations/manager.php:236
#, php-format
msgid "Set Child %s"
msgstr "設定下層 %s"

#: includes/components/relations/manager.php:265
#, php-format
msgid "Set Parent %s"
msgstr "設定上層 %s"

#: includes/components/relations/manager.php:315
#, php-format
msgid "Child %s"
msgstr "下層 %s"

#: includes/components/relations/manager.php:321
#, php-format
msgid "Parent %s"
msgstr "上層 %s"

#: includes/components/relations/manager.php:541
#: includes/dashboard/skins-import.php:133
#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:66
msgid "Relations"
msgstr "關聯"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:38
msgid "Edit Relation"
msgstr "編輯關聯"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:40
#: includes/components/relations/pages/edit.php:99
msgid "Add Relation"
msgstr "新增關聯"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:96
msgid "Update Relation"
msgstr "更新關䏈"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:114
msgid "How to choose the needed post relations and set them with JetEngine"
msgstr "如何選擇所需的文章關聯，並使用 JetEngine 進行設置"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:118
msgid ""
"How to establish posts relations with JetEngine. Creating “one-to-one” posts "
"relation"
msgstr "如何使用 JetEngine 建立文章關聯， 創建「一對一」文章關聯"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:122
msgid "How to display related posts using Dynamic Field widget"
msgstr "如何使用動態欄位小工具顯示相關文章"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:126
msgid "How to display the related child posts in the Listing Grid"
msgstr "如何在列表方格中顯示相關的下層文章"

#: includes/components/relations/pages/edit.php:130
msgid "How to display the related parent posts in the Listing Grid"
msgstr "如何在列表方格中顯示相關的上層文章"

#: includes/components/relations/pages/list.php:62
msgid "Posts Relations List"
msgstr "文章相關清單"

#: includes/components/relations/rest-api/get-relation.php:47
msgid "Relation not found"
msgstr "沒找到關聯"

#: includes/components/taxonomies/data.php:53
msgid "Please set taxonomy slug"
msgstr "請設定分類法代稱"

#: includes/components/taxonomies/data.php:61
msgid "Please set taxonomy name"
msgstr "請設定分類法名稱"

#: includes/components/taxonomies/data.php:69
msgid "Please set post type for taxonomy"
msgstr "請為分類法設定相應的文章型別"

#: includes/components/taxonomies/data.php:77
msgid "Please change taxonomy slug. Current is reserved for WordPress needs"
msgstr "請更新分類法代稱，目前這個 WordPress 正在用"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:224
msgid "Name for one object of this taxonomy"
msgstr "為此分類法的一個物件命名"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:230
msgid "Menu name text"
msgstr "選單名稱文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:231
msgid ""
"This string is the name to give menu items. If not set, defaults to value of "
"name field"
msgstr "此字串是選單項目的名稱。 如果未設置，則預設為名稱欄位的值"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:237
msgid "All items text"
msgstr "全部項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:238
msgid "Default is All Tags or All Categories"
msgstr "預設是全部標籤或全部分類"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:244
msgid "Edit item text"
msgstr "編輯項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:245
msgid "Default is Edit Tag or Edit Category"
msgstr "預設是編輯標籤或編輯分類"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:252
msgid "Default is View Tag or View Category"
msgstr "預設是檢視標籤或檢視分類"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:258
msgid "Update item text"
msgstr "更新項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:259
msgid "Default is Update Tag or Update Category"
msgstr "預設是更新標籤或更新分類"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:261
msgid "Update %s%"
msgstr "更新 %s%"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:265
msgid "Add new item text"
msgstr "新增項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:266
msgid "Default is Add New Tag or Add New Category"
msgstr "預設是新增標籤或新增分類"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:272
msgid "New item name text"
msgstr "新增項目名稱文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:273
msgid "Default is New Tag Name or New Category Name"
msgstr "預設是新增標籤名稱或新增分類名稱"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:275
msgid "New %s% Name"
msgstr "新增 %s% 名稱"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:279
msgid "Parent item text"
msgstr "上層項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:280
msgid ""
"This string is not used on non-hierarchical taxonomies such as post tags"
msgstr "此字串不適用於無分層分類法，例如文章標籤"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:286
msgid "Parent item with colon"
msgstr "上層項目使用冒號"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:287
msgid "The same as parent_item, but with colon : in the end null"
msgstr "與上層項目相同，但在結尾時使用冒號"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:289
msgid "Parent %s%:"
msgstr "上層 %s%："

#: includes/components/taxonomies/manager.php:293
msgid "Search items text"
msgstr "選擇項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:294
msgid "Default is Search Tags or Search Categories"
msgstr "預設是搜尋標籤或搜尋分類"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:296
msgid "Search %s%"
msgstr "搜尋 %s%"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:300
msgid "Popular items text"
msgstr "熱門項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:301
msgid "This string is not used on hierarchical taxonomies"
msgstr "此字串不用於分層分類法"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:303
msgid "Popular %s%"
msgstr "熱門 %s%"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:307
msgid "Separate item with commas text"
msgstr "使用逗號分隔項目"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:308
#: includes/components/taxonomies/manager.php:322
msgid ""
"Used in the taxonomy meta box. This string is not used on hierarchical "
"taxonomies"
msgstr "在分類法詮釋資料群組中使用。 此字串不用於分層分類法"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:310
msgid "Separate %s% with commas"
msgstr "分隔 %s% 使用逗號"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:314
msgid "Add or remove items text"
msgstr "新增或刪除項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:315
msgid ""
"Used in the taxonomy meta box when JavaScript is disabled. This string is "
"not used on hierarchical taxonomies"
msgstr ""
"當停用 JavaScript 時，在分類法詮釋資料群組中使用。 此字串不用於分層分類法"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:317
msgid "Add or remove %s%"
msgstr "新增或刪除 %s%"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:321
msgid "Choose from most used text"
msgstr "從最常用的文字中選擇"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:324
msgid "Choose from the most used %s%"
msgstr "選擇從最常用的 %s%"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:328
msgid "Items not found text"
msgstr "找不到項目文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:329
msgid ""
"The text displayed via clicking \"Choose from the most used tags\" in the "
"taxonomy meta box when no tags are available and the text used in the terms "
"list table when there are no items for a taxonomy"
msgstr ""
"如果沒有可用的標籤，則通過點擊分類法詮釋資料群組中的「從最常用的標籤中選擇」"
"來顯示文字，如果沒有分類法的項目，則使用分類項目清單裡的文字"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:331
#, php-format
msgid "No %s% found"
msgstr "此 %s% f找不到"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:335
msgid "Back to items"
msgstr "返回項目"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:336
msgid ""
"The text displayed after a term has been updated for a link back to main "
"index"
msgstr "項目更新後顯示的文字，用於返回主索引的連結"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:338
msgid "← Back to %s%"
msgstr "← 返回 %s%"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:362
#: includes/dashboard/skins-import.php:204
#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:46
msgid "Taxonomies"
msgstr "分類法"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:411
msgid "Please, set taxonomy name"
msgstr "請設定分類法名稱"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:412
msgid "Please, set taxonomy slug"
msgstr "請設定分類法代稱"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:413
msgid "Please, select post type for this taxonomy"
msgstr "請為此分類法選擇文章型別"

#: includes/components/taxonomies/manager.php:414
msgid "Taxonomy updated"
msgstr "分類法已更新"

#: includes/components/taxonomies/pages/edit.php:38
msgid "Edit Taxonomy"
msgstr "編輯分類法"

#: includes/components/taxonomies/pages/edit.php:40
msgid "Add New Taxonomy"
msgstr "新增分類法"

#: includes/components/taxonomies/pages/edit.php:97
msgid "Update Taxonomy"
msgstr "更新分類法"

#: includes/components/taxonomies/pages/edit.php:100
msgid "Add Taxonomy"
msgstr "新增分類法"

#: includes/components/taxonomies/pages/edit.php:115
msgid "Creating custom taxonomy with JetEngine"
msgstr "使用 JetEngine 創建自訂分類法"

#: includes/components/taxonomies/pages/edit.php:119
msgid "How to add a thumbnail for the specific taxonomy"
msgstr "如何為指定分類法新增縮圖"

#: includes/components/taxonomies/pages/edit.php:123
msgid "How to create an additional taxonomy type to use it for the post"
msgstr "如何創建其他分類法型別以用於發佈"

#: includes/components/taxonomies/pages/list.php:62
msgid "Custom Taxonomies List"
msgstr "自訂分類法清單"

#: includes/components/taxonomies/rest-api/get-taxonomy.php:47
msgid "Taxonomy not found"
msgstr "找不到分類法"

#: includes/dashboard/manager.php:115
msgid "Saved!"
msgstr "已儲存！"

#: includes/dashboard/manager.php:116
msgid ""
"Saved! One of activated/deactivated modules requires page reloading. Page "
"will be reloaded automatically in few seconds."
msgstr ""
"已儲存！已啟用／已停用的模組之一需要重新刷新頁面。 頁面將在幾秒鐘後自動重新刷"
"新。"

#: includes/dashboard/skins-import.php:44
msgid "File not passed"
msgstr "檔案未通過"

#: includes/dashboard/skins-import.php:50
msgid "Format not allowed"
msgstr "不允許的格式"

#: includes/dashboard/skins-import.php:57
msgid "No data found in file"
msgstr "在檔案中找不到資料"

#: includes/dashboard/skins-import.php:168
#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:36
msgid "Post types"
msgstr "文章型別"

#: includes/modules/calendar/calendar.php:33
#: includes/modules/calendar/widget.php:33
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: includes/modules/calendar/widget.php:79
msgid "Group posts by"
msgstr "群組文章依"

#: includes/modules/calendar/widget.php:83
msgid "Post publication date"
msgstr "文章發佈日期"

#: includes/modules/calendar/widget.php:84
msgid "Post modification date"
msgstr "文章修改日期"

#: includes/modules/calendar/widget.php:85
msgid "Date from custom field"
msgstr "自訂欄位中的日期"

#: includes/modules/calendar/widget.php:93
msgid "Meta field name"
msgstr "詮釋欄位名稱"

#: includes/modules/calendar/widget.php:97
msgid ""
"This field must contain date to group posts by. Works only if \"Save as "
"timestamp\" option for meta field is active"
msgstr ""
"欄位必須包含用於分組文章的日期。 僅在詮釋欄位的「另存為時間戳記」選項處於活動"
"狀態時有效"

#: includes/modules/calendar/widget.php:107
msgid "Allow multiday events"
msgstr "允許多日活動"

#: includes/modules/calendar/widget.php:123
msgid "End date field name"
msgstr "結束日期欄位名稱"

#: includes/modules/calendar/widget.php:127
msgid ""
"This field must contain date when events ends. Works only if \"Save as "
"timestamp\" option for meta field is active"
msgstr ""
"活動結束時，此欄位必須包含日期。 僅在詮釋資料的「另存為時間戳」選項處於活動狀"
"態時有效"

#: includes/modules/calendar/widget.php:138
msgid "Week days format"
msgstr "平日格式"

#: includes/modules/calendar/widget.php:143
msgid "Short"
msgstr "短"

#: includes/modules/calendar/widget.php:144
msgid "Initial letter"
msgstr "首字"

#: includes/modules/calendar/widget.php:152
msgid "Start from custom month"
msgstr "從自訂月份開始"

#: includes/modules/calendar/widget.php:165
msgid "Start from month"
msgstr "從月開始"

#: includes/modules/calendar/widget.php:178
msgid "Start from year"
msgstr "從年開始"

#: includes/modules/calendar/widget.php:198
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:199
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:200
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:201
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:202
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:203
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:204
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:205
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:206
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:207
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:208
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:209
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/modules/calendar/widget.php:222
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: includes/modules/calendar/widget.php:235
msgid "Layout 1"
msgstr "佈局 1"

#: includes/modules/calendar/widget.php:236
msgid "Layout 2"
msgstr "佈局 2"

#: includes/modules/calendar/widget.php:237
msgid "Layout 3"
msgstr "佈局 3"

#: includes/modules/calendar/widget.php:238
msgid "Layout 4"
msgstr "佈局 4"

#: includes/modules/calendar/widget.php:257
msgid "Label Color"
msgstr "標籤顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:324
msgid "Navigation Arrows"
msgstr "導引箭頭"

#: includes/modules/calendar/widget.php:367
msgid "Arrow Size"
msgstr "箭頭大小"

#: includes/modules/calendar/widget.php:386
msgid "Prev Arrow (Default)"
msgstr "上一步箭頭（預設）"

#: includes/modules/calendar/widget.php:417
msgid "Next Arrow"
msgstr "下一步箭頭"

#: includes/modules/calendar/widget.php:533
msgid "Week Days"
msgstr "平日"

#: includes/modules/calendar/widget.php:584
#: includes/modules/calendar/widget.php:712
msgid "Border Width"
msgstr "邊線寬度"

#: includes/modules/calendar/widget.php:608
msgid "First Border Color"
msgstr "第一邊線顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:619
msgid "Last Border Color"
msgstr "最後邊線顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:645
msgid "Days"
msgstr "日期"

#: includes/modules/calendar/widget.php:677
msgid "Min height"
msgstr "最小高度"

#: includes/modules/calendar/widget.php:695
msgid "Gap between events"
msgstr "活動之間的間隔"

#: includes/modules/calendar/widget.php:757
msgid "Date Label"
msgstr "日期標籤"

#: includes/modules/calendar/widget.php:799
msgid "Has Events"
msgstr "有活動"

#: includes/modules/calendar/widget.php:840
msgid "Date Box Alignment"
msgstr "日期框對齊"

#: includes/modules/calendar/widget.php:866
msgid "Date Text Alignment"
msgstr "日期文字對齊"

#: includes/modules/calendar/widget.php:977
msgid "Disabled Days (not in current month)"
msgstr "停用天數（當前月份除外）"

#: includes/modules/calendar/widget.php:986
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1000
msgid "Day Background Color"
msgstr "日的背景顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1011
msgid "Day Border Color"
msgstr "日的邊線顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1022
msgid "Day Label Text Color"
msgstr "日標籤文字顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1033
msgid "Day Label Background Color"
msgstr "日標籤背景顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1044
msgid "Day Label Border Color"
msgstr "日標籤邊線顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1057
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1066
msgid "Mobile Trigger Color"
msgstr "手機觸發顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1077
msgid "Active Mobile Trigger Color"
msgstr "啟動手機觸發顏色"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1088
msgid "Mobile Trigger Width"
msgstr "手機觸發寬度"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1110
msgid "Mobile Trigger Height"
msgstr "手機觸發高度"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1127
msgid "Mobile Trigger Alignment"
msgstr "手機觸發對齊"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1153
msgid "Mobile Trigger Border Radius"
msgstr "手機觸發邊線圓角"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1165
msgid "Mobile Trigger Margin"
msgstr "手機觸發外距"

#: includes/modules/calendar/widget.php:1177
msgid "Mobile Event Margin"
msgstr "手機活動外距"

#: includes/modules/forms/builder.php:321 includes/modules/forms/editor.php:344
#: includes/modules/forms/editor.php:345
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:800
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: includes/modules/forms/editor.php:147
msgid "New order on website"
msgstr "網站上的新訂單"

#: includes/modules/forms/editor.php:155
msgid "Are you sure you want to delete this field?"
msgstr "你確定要刪除這個欄位？"

#: includes/modules/forms/editor.php:167
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: includes/modules/forms/editor.php:168
msgid "Submit Button"
msgstr "送出按鈕"

#: includes/modules/forms/editor.php:169
msgid ""
"The “Redirect” notification should be the last one on the list. No other "
"notifications will be processed after Redirect is done."
msgstr ""
"「重新導向」通知應該是列表中的最後一個。 重新導向完成後，將不再處理其他通知。"

#: includes/modules/forms/editor.php:244
msgid "User Login"
msgstr "使用者登入"

#: includes/modules/forms/editor.php:245 includes/modules/forms/manager.php:142
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: includes/modules/forms/editor.php:246 includes/modules/forms/manager.php:145
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: includes/modules/forms/editor.php:247
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: includes/modules/forms/editor.php:329 includes/modules/forms/editor.php:476
#: templates/forms/admin/form-builder.php:159
msgid "Current Post ID"
msgstr "目前文章 ID"

#: includes/modules/forms/editor.php:387 includes/modules/forms/editor.php:388
#: includes/modules/forms/editor.php:431 includes/modules/forms/editor.php:441
#: includes/modules/forms/forms.php:33
msgid "Forms"
msgstr "表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:432
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:18
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:434
msgid "Add New Form"
msgstr "新增表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:435
msgid "Edit Form"
msgstr "編輯表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:437
msgid "View Form"
msgstr "檢視表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:438
msgid "Search Form"
msgstr "搜尋表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:439
msgid "No Forms Found"
msgstr "找不到表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:440
msgid "No Forms Found In Trash"
msgstr "在垃圾桶裡找不到表單"

#: includes/modules/forms/editor.php:473
msgid "Select type..."
msgstr "選擇型別..."

#: includes/modules/forms/editor.php:526
msgid "Fields Settings"
msgstr "欄位設定"

#: includes/modules/forms/editor.php:537
msgid "Notifications Settings"
msgstr "通知設定"

#: includes/modules/forms/editor.php:548
msgid "Messages Settings"
msgstr "訊息設定"

#: includes/modules/forms/manager.php:125
msgid "Send Email"
msgstr "送出電子郵件"

#: includes/modules/forms/manager.php:126
msgid "Insert Post"
msgstr "插入文章"

#: includes/modules/forms/manager.php:127
msgid "Register New User"
msgstr "註冊新使用者"

#: includes/modules/forms/manager.php:128
msgid "Call a Hook"
msgstr "呼叫掛載點"

#: includes/modules/forms/manager.php:129
msgid "Call a Webhook"
msgstr "呼叫網站掛載點"

#: includes/modules/forms/manager.php:130
msgid "Redirect to Page"
msgstr "重導頁面"

#: includes/modules/forms/manager.php:144
msgid "Tel"
msgstr "電話"

#: includes/modules/forms/manager.php:158
#: includes/modules/forms/manager.php:159
msgid "Form successfully submitted."
msgstr "表單已成功送出。"

#: includes/modules/forms/manager.php:162
msgid "Submit failed."
msgstr "送出發生錯誤。"

#: includes/modules/forms/manager.php:163
msgid "There was an error trying to submit form. Please try again later."
msgstr "嘗試送出表單時出錯，請稍後再試。"

#: includes/modules/forms/manager.php:166
msgid "Validation error"
msgstr "驗證錯誤"

#: includes/modules/forms/manager.php:167
msgid "One or more fields have an error. Please check and try again."
msgstr "一或多個欄位出錯，請檢查後再試。"

#: includes/modules/forms/manager.php:170
msgid "Entered an invalid email"
msgstr "輸入了不正確的電子郵件"

#: includes/modules/forms/manager.php:171
msgid "The e-mail address entered is invalid."
msgstr "該電子郵件地址輸入不正確。"

#: includes/modules/forms/manager.php:174
msgid "Required field is empty"
msgstr "必填欄位是空的"

#: includes/modules/forms/manager.php:175
msgid "The field is required."
msgstr "這是必填欄位。"

#: includes/modules/forms/manager.php:178
msgid "Register User specific: Passwords mismatch"
msgstr "註冊使用者：密碼不匹配"

#: includes/modules/forms/manager.php:179
msgid "Passwords don't match."
msgstr "密碼不匹配。"

#: includes/modules/forms/manager.php:182
msgid "Register User specific: Username Exists"
msgstr "註冊使用者：使用者名稱已存在"

#: includes/modules/forms/manager.php:183
msgid "This username already taken."
msgstr "這個使用者名稱已經被用了。"

#: includes/modules/forms/manager.php:186
msgid "Register User specific: Email exists"
msgstr "註冊使用者：電子郵件已存在"

#: includes/modules/forms/manager.php:187
msgid "This e-mail already used."
msgstr "這個電子郵件已被用了。"

#: includes/modules/forms/manager.php:190
msgid "Register User specific: Incorrect username"
msgstr "註冊使用者：不正確的使用者名稱"

#: includes/modules/forms/manager.php:191
msgid "Username contains not allowed characters."
msgstr "使用者名稱內含了不被允許的字元。"

#: includes/modules/forms/manager.php:194
msgid "Register User specific: Empty username"
msgstr "註冊使用者：使用者名稱是空的"

#: includes/modules/forms/manager.php:195
msgid "Please set username."
msgstr "請設定使用者名稱。"

#: includes/modules/forms/manager.php:198
msgid "Register User specific: Empty email"
msgstr "註冊使用者：電子郵件是空的"

#: includes/modules/forms/manager.php:199
msgid "Please set user email."
msgstr "請設定使用者的電子郵件。"

#: includes/modules/forms/manager.php:202
msgid "Register User specific: Empty password"
msgstr "註冊使用者：密碼是空的"

#: includes/modules/forms/manager.php:203
msgid "Please set user password."
msgstr "請設定使用者的密碼。"

#: includes/modules/forms/manager.php:206
#: includes/modules/forms/manager.php:207
msgid "Captcha validation failed"
msgstr "驗證碼驗證失敗"

#: includes/modules/forms/manager.php:231
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: includes/modules/forms/manager.php:233
msgid "Checkboxes"
msgstr "核取方塊"

#: includes/modules/forms/manager.php:235
msgid "Number"
msgstr "數值"

#: includes/modules/forms/manager.php:238
msgid "Calculated"
msgstr "已計算"

#: includes/modules/forms/notifications.php:478
#, php-format
msgid "Form on %s Submitted"
msgstr "在 %s 表單已送出"

#: includes/modules/forms/notifications.php:519
#, php-format
msgid ""
"Email from JetEngine Booking Form failed to send.\n"
"Send time: %s\n"
"To: %s\n"
"Subject: %s\n"
"Content: %s\n"
"\n"
msgstr ""
"來自 JetEngine 預訂表單的電子郵件無法發送。\n"
"寄送時間：%s\n"
"收件人：%s\n"
"標題：%s\n"
"內容：%s\n"
"\n"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:45
msgid "Select form"
msgstr "選擇表單"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:55
msgid "Fields layout"
msgstr "欄位佈局"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:60
msgid "Row"
msgstr "列"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:68
msgid "Submit type"
msgstr "送出型別"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:72
msgid "Reload"
msgstr "重刷"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:73
msgid "AJAX"
msgstr "AJAX"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:81
msgid "Cache form output"
msgstr "快取表單輸出"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:96
msgid "Rows"
msgstr "列"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:105
msgid "Divider between rows"
msgstr "列之間的分隔線"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:153
msgid "Rows Gap"
msgstr "列距"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:171
msgid "Columns Gap"
msgstr "欄距"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:254
msgid "Descriptions"
msgstr "說明"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:294
msgid "Horizontal Alignment"
msgstr "水平對齊"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:323
msgid "Vertical Alignment"
msgstr "垂直對齊"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:333
msgid "Middle"
msgstr "置中"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:380
msgid "Placeholder Color"
msgstr "提示字元顏色"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:458
msgid "Textarea Height"
msgstr "多行文字方框高度"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:478
msgid "Checkbox & Radio Fields"
msgstr "核取 & 選項方塊欄位"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:528
msgid "Gap between control and label"
msgstr "介於控制與標籤的間距"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:605
msgid "Calculated Fields"
msgstr "已計算欄位"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:633
msgid "Prefix Color"
msgstr "前輟顏色"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:644
msgid "Prefix size"
msgstr "前輟大小"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:662
msgid "Suffix Color"
msgstr "後輟顏色"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:673
msgid "Suffix size"
msgstr "後輟大小"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:750
#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:759
msgid "Required mark"
msgstr "必填標記"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:983
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1024
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1182
msgid "Field Messages"
msgstr "欄位訊息"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1191
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

#: includes/modules/forms/widgets/booking-form.php:1275
msgid "Please, select form to show"
msgstr "請選擇要顯示的表單"

#: includes/modules/gallery/grid.php:33
msgid "Grid Gallery for Dynamic Field widget"
msgstr "動態欄位小工具的方格相簿"

#: includes/modules/gallery/grid.php:56
msgid "Images gallery grid"
msgstr "相簿方格"

#: includes/modules/gallery/grid.php:71 includes/modules/gallery/slider.php:132
msgid "Images gap"
msgstr "圖片間距"

#: includes/modules/gallery/grid.php:96 includes/modules/gallery/slider.php:76
msgid "Image Overlay"
msgstr "圖片覆蓋"

#: includes/modules/gallery/grid.php:116 includes/modules/gallery/slider.php:96
msgid "Hover Overlay"
msgstr "懸停覆蓋"

#: includes/modules/gallery/grid.php:139
#: includes/modules/gallery/slider.php:119
msgid "Lightbox Icon Color"
msgstr "燈箱圖示顏色"

#: includes/modules/gallery/grid.php:180
#: includes/modules/gallery/slider.php:335
msgid "Images Size"
msgstr "圖片大小"

#: includes/modules/gallery/grid.php:194
#: includes/modules/gallery/slider.php:349
msgid "Use lightbox"
msgstr "使用燈箱"

#: includes/modules/gallery/slider.php:33
msgid "Slider Gallery for Dynamic Field widget"
msgstr "動態欄位小工具的滑動式相簿"

#: includes/modules/gallery/slider.php:56
msgid "Images gallery slider"
msgstr "相簿滑動"

#: includes/modules/gallery/slider.php:157
msgid "Slider arrows"
msgstr "滑動箭形"

#: includes/modules/gallery/slider.php:314
msgid "Slides to show"
msgstr "滑動以顯示"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:36
msgid "Listing Grid injections"
msgstr "列表方格注入"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:390
msgid "Inject alternative listing items"
msgstr "注入替代列表項目"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:403
msgid "Listing template"
msgstr "列表方框版型"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:413
msgid "Inject on"
msgstr "注入"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:417
msgid "On each N item"
msgstr "在每個 N 項目上"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:418
msgid "Depends on item meta field value"
msgstr "取決於項目詮釋欄位值"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:426
msgid "Inject this item only once"
msgstr "只能注入一次"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:437
msgid "Item number"
msgstr "項目號碼"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:452
msgid "Start from first"
msgstr "從第一筆開始"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:456
msgid ""
"If checked - alternative item will be injected on first item and then on "
"each N item after first. If not - on each N item from start."
msgstr ""
"如果選中–將在第一個項目上注入替代項目，然後在第一個之後的 N 個項目中注入替代"
"項目。 如果不是–從開始起每 N 個項目。"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:516
msgid "Column span"
msgstr "欄跨度"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:519
msgid "Note: Can't be bigger than Columns Number value"
msgstr "注意：不能大於「欄號」值"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:534
msgid "Static item"
msgstr "靜態項目"

#: includes/modules/listing-injections/listing-injections.php:538
msgid ""
"If checked - alternative item will be injected without current post context. "
"Use this to inject static items into listing."
msgstr ""
"如果選中–將在沒有當前發布前後文的情況下注入替代項目。 使用它可以將靜態項目注"
"入列表。"

#: includes/modules/qr-code/qr-code.php:35
msgid "QR Code for Dynamic Field widget"
msgstr "動態欄位小工具的 QR Code"

#: includes/modules/qr-code/qr-code.php:57
msgid "QR Code"
msgstr "QR Code"

#: includes/modules/qr-code/qr-code.php:72
msgid "QR Code Size"
msgstr "QR Code 大小"

#: includes/updater/plugin-changelog.php:127
#, php-format
msgid "More information about %s"
msgstr "更多資訊關於 %s"

#: includes/updater/plugin-changelog.php:129
msgid "View details"
msgstr "檢視細節"

#: templates/admin/listings-popup.php:10
msgid "Setup Listing Item"
msgstr "設定列表方框項目"

#: templates/admin/listings-popup.php:38
msgid "Listing Item Name:"
msgstr "列表方框項目名稱："

#: templates/admin/listings-popup.php:39
msgid "Set listing name"
msgstr "設置列表方框名稱"

#: templates/admin/listings-popup.php:42
msgid "Listing view:"
msgstr "列表檢視："

#: templates/admin/listings-popup.php:44
msgid "Elementor"
msgstr "Elementor"

#: templates/admin/listings-popup.php:45
msgid "Blocks (Gutenberg)"
msgstr "區塊 (Gutenberg)"

#: templates/admin/listings-popup.php:50
msgid "Create Listing Item"
msgstr "創建列表方框項目"

#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:18
msgid "Export Skin"
msgstr "匯出自訂結構"

#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:21
msgid ""
"Export combination of post types, related taxonomies and listing items as "
"new skin"
msgstr "將文章型別、相關分類法和列表項目的組合匯出為新自訂結構"

#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:30
msgid "Export settings"
msgstr "匯出設定"

#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:56
msgid "Meta boxes"
msgstr "詮釋資料群組"

#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:76
msgid "Listing items"
msgstr "列表方框項目"

#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:87
msgid "Sample content"
msgstr "範例內容"

#: templates/admin/pages/dashboard/export.php:93
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: templates/admin/pages/dashboard/import.php:18
msgid "Import Skin"
msgstr "匯入自訂結構"

#: templates/admin/pages/dashboard/import.php:21
msgid "Import new post types, taxonomies and listing items from JSON file."
msgstr "從 JSON 文件匯入新的文章型別，分類法和列表方框項目。"

#: templates/admin/pages/dashboard/import.php:31
msgid "Imported:"
msgstr "匯入："

#: templates/admin/pages/dashboard/import.php:45
msgid "Choose an JetEngine skin JSON file, and add it to your website."
msgstr "選擇一個 JetEngine 自訂結構 JSON 檔案，並將其新增到您的網站。"

#: templates/admin/pages/dashboard/import.php:54
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: templates/admin/pages/dashboard/main.php:7
msgid "JetEngine dashboard"
msgstr "JetEngine 儀表板"

#: templates/admin/pages/dashboard/main.php:17
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: templates/admin/pages/dashboard/main.php:22
msgid "Available Modules"
msgstr "可用模組"

#: templates/admin/pages/dashboard/main.php:23
msgid "Enable/disable additional JetEngine features"
msgstr "啟用／停用其他 JetEngine 功能"

#: templates/admin/pages/dashboard/main.php:57
msgid "Skins Manager"
msgstr "自訂結構管理員"

#: templates/admin/pages/dashboard/main.php:63
msgid "Skins manager"
msgstr "自訂結構管理員"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/delete-dialog.php:3
msgid "Delete meta box"
msgstr "刪除詮釋資料群組"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/delete-dialog.php:4
#: templates/admin/pages/options-pages/delete-dialog.php:4
#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:4
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:474
#: templates/admin/pages/relations/delete-dialog.php:4
#: templates/admin/pages/taxonomies/delete-dialog.php:4
#: templates/forms/admin/form-builder.php:338
#: templates/forms/admin/notifications.php:237
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/delete-dialog.php:9
msgid "Please confirm meta box deletion"
msgstr "請確認刪除詮釋資料群組"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/delete-dialog.php:12
msgid "Are you sure you want to delete this meta box?"
msgstr "您確定要刪除此詮釋資料群組嗎？"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:11
#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:11
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:11
#: templates/admin/pages/relations/edit.php:11
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:11
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:14
msgid "Meta Box Title"
msgstr "詮釋資料群組標題"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:15
msgid ""
"Title will be shown ar the top of Meta Box on edit Post page. Eg. `Settings`"
msgstr "標題將顯示在「編輯文章」頁面上「詮釋資料群組」的頂部。例如：「設置」"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:23
msgid "Meta Box for"
msgstr "詮釋資料群組"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:24
msgid "Select to add this meta box to posts, taxonomies or users"
msgstr "選擇以將此詮釋資料群組到文章，分類法或使用者"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:36
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:44
msgid "Enable For Post Types"
msgstr "啟用文章型別"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:45
msgid "Select post types where this meta box should be shown"
msgstr "選擇顯示此詮釋資料群組的文章型別"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:60
msgid "Enable For Taxonomies"
msgstr "啟用分類法"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:61
msgid "Select taxonomies where this meta box should be shown"
msgstr "選擇應在其中顯示此詮釋資料群組的分類法"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:76
msgid "Specific Posts"
msgstr "特定文章"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:77
msgid "Select specific post to show meta box on"
msgstr "選擇特定文章以在其上顯示詮釋資料群組"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:94
msgid "Visible at"
msgstr "可見於"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:95
msgid ""
"If selected `Edit User` meta fields will be visible only for website "
"administrator on Edit User page, if `Edit User & Profile` - fields also will "
"be visible at user Profile page and can be edited by user"
msgstr ""
"如果選擇了「編輯使用者」詮釋欄位，則僅對網站管理員在「編輯使用者」頁面上可"
"見；如果「編輯使用者和個人資料」，則這些欄位也將在使用者「個人資料」頁面上可"
"見，並且可以由使用者進行編輯"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:99
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:103
msgid "Edit User & Profile"
msgstr "編輯使用者 & 檔案"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:123
#: templates/admin/pages/meta-boxes/list.php:13
#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:97
#: templates/admin/pages/options-pages/list.php:13
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:391
#: templates/admin/pages/post-types/list.php:14
#: templates/admin/pages/relations/edit.php:74
#: templates/admin/pages/relations/list.php:15
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:170
#: templates/admin/pages/taxonomies/list.php:13
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:125
#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:99
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:393
#: templates/admin/pages/relations/edit.php:76
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:172
msgid ""
"If you are not sure where to start, please check tutorials list below this "
"block"
msgstr "如果不確定從哪裡開始，請查看此區塊下方的教學清單"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:149
#: templates/admin/pages/meta-boxes/list.php:36
#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:123
#: templates/admin/pages/options-pages/list.php:36
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:426
#: templates/admin/pages/post-types/list.php:70
#: templates/admin/pages/relations/delete-dialog.php:3
#: templates/admin/pages/relations/edit.php:100
#: templates/admin/pages/relations/list.php:40
#: templates/admin/pages/taxonomies/delete-dialog.php:3
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:196
#: templates/admin/pages/taxonomies/list.php:36
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/edit.php:167
#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:141
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:458
#: templates/admin/pages/relations/edit.php:118
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:214
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助？"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:26
msgid "Meta field label. It will be displayed on Post edit page"
msgstr "詮釋欄位標籤，它將顯示在文章編輯頁面上"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:34
msgid "Name/ID"
msgstr "名稱／ID"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:35
msgid ""
"Meta field name/ID. Under this name field will be stored in the database. "
"Should contain only Latin letters, numbers, `-` or `_` chars"
msgstr ""
"詮釋欄位名稱／ID。在該名稱下，欄位將儲存在資料庫中。僅限使用英文字母、數字、"
"「-」或「 _」字元"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:42
msgid "Object type"
msgstr "物件型別"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:43
msgid ""
"Current meta box object type: field or layout element. To close the action "
"of previously selected Tab or Accordion group, use the `Endpoint` option"
msgstr ""
"當前的詮釋資料群組物件型別：欄位或佈局元素。要關閉先前選擇的「標籤」或「可折"
"疊容器」群組的操作，請使用「端點」選項"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:53
msgid "Tab"
msgstr "書籤"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:57
msgid "Accordion"
msgstr "可折疊容器"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:61
msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:68
msgid "Field type"
msgstr "欄位型別"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:69
msgid ""
"Meta field type. Defines the way field to be displayed on Post edit page"
msgstr "詮釋欄位型別，定義欄位要在「文章編輯」頁面上顯示的方式"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:85
msgid ""
"Select tab layout. Note, layout selected on first tab in set will be "
"automatically applied to all other tabs"
msgstr ""
"選擇書籤佈局。注意，在集合中第一個書籤上選擇的佈局將自動應用於所有其他書籤"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:125
msgid "New Field Option"
msgstr "新增欄位選項"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:142
msgid "Option Value"
msgstr "選項值"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:143
msgid "This value will be saved into Database"
msgstr "這個值將會儲存到資料庫裡"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:150
msgid "Option label"
msgstr "選項標籤"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:151
msgid "This will be shown for user on Post edit page"
msgstr "這將顯示在文章編輯頁面上"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:158
msgid "Is checked (selected)"
msgstr "是否已勾選（已選）"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:159
msgid "Check this to make this field checked or selected by default."
msgstr "勾選此複選框以預設勾選或選中此欄位。"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:169
msgid "Save as timestamp"
msgstr "以時間戳記格式儲存"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:170
msgid ""
"If this option is enabled date will be saved in database Unix timestamp. "
"Toggle it if you need to sort or query posts by date"
msgstr ""
"如果啟用此選項，則日期將儲存在資料庫 Unix 時間戳中。如果您需要按日期對文章進"
"行排序或查詢，請進行切換"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:188
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:288
msgid "Search in post types"
msgstr "在文章型別中搜尋"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:189
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:289
msgid "Select post types available to search in"
msgstr "選擇可用於搜索的文章型別"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:210
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:306
msgid "Multiple"
msgstr "多個"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:211
#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:307
msgid "Allow to select multiple values"
msgstr "允許選擇多個值"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:245
msgid "New Repeater Field"
msgstr "新增重複器欄位"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:263
msgid "Repeater field label. Will be displayed on Post edit page"
msgstr "重複器欄位標籤，將顯示在文章編輯頁面上"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:272
msgid ""
"Repeater field name/ID. Should contain only latin letters, numbers, `-` or "
"`_` chars"
msgstr "重複器欄位名稱／ID。應包含英文字母、數字、「-」或「 _」字元"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:280
msgid ""
"Repeater field type. Defines the way field be displayed on Post edit page"
msgstr "重複器欄位型別，定義欄位在「文章編輯」頁面上的顯示方式"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:325
msgid "Meta field description to be shown on Post edit page"
msgstr "詮釋欄位說明將顯示在文章編輯頁面上"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:339
msgid "Field width"
msgstr "欄位寬度"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:340
msgid "Select meta field width from the dropdown list for Post edit page"
msgstr "從文章編輯頁面的下拉清單中選擇詮釋欄位寬度"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:385
msgid "Character limit"
msgstr "字元限制"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:386
msgid "Max field value length. Leave empty for no limit"
msgstr "最大欄位長度。留空代表無限制"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:406
msgid "Default value"
msgstr "預設值"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:407
msgid ""
"Set default value for current field. <b>Note</b> For date field you can set "
"any value could be processed by strtotime() function."
msgstr ""
"設定當前欄位的預設值。<b>注意</b>對於日期欄位，您可以設置 strtotime() 函數可"
"以處理的任何值。"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:421
msgid "Is required"
msgstr "是必填的"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/fields.php:422
msgid ""
"Toggle this option to make this field as required one. Note: so far, "
"required fields don’t work properly with Blocks editor"
msgstr ""
"切換此選項可使該欄位成為必填欄位。注意：到目前為止，必填欄位無法在區塊編輯器"
"中正常使用"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/list.php:4
msgid "No meta boxes found"
msgstr "沒找到詮釋資料群組"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/list.php:11
msgid "Meta Box Name"
msgstr "詮釋資料群組名稱"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/list.php:12
msgid "Show On"
msgstr "顯示在"

#: templates/admin/pages/meta-boxes/list.php:30
#: templates/admin/pages/options-pages/list.php:30
#: templates/admin/pages/post-types/list.php:63
#: templates/admin/pages/relations/list.php:34
#: templates/admin/pages/taxonomies/list.php:30
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/admin/pages/options-pages/delete-dialog.php:3
msgid "Delete page"
msgstr "刪除頁面"

#: templates/admin/pages/options-pages/delete-dialog.php:9
msgid "Please confirm page deletion"
msgstr "請確認要刪除的頁面"

#: templates/admin/pages/options-pages/delete-dialog.php:12
msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "您確定要刪除此頁面嗎？"

#: templates/admin/pages/options-pages/delete-dialog.php:13
msgid ""
"If yes - please select what to do with saved options related to this page:"
msgstr "如果確定–請選擇如何處理與此頁面相關的已儲存選項："

#: templates/admin/pages/options-pages/delete-dialog.php:23
msgid "Left options without changes"
msgstr "剩餘選項不會變更"

#: templates/admin/pages/options-pages/delete-dialog.php:27
msgid "Delete saved options"
msgstr "刪除已儲存的選項"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:15
msgid "Page title"
msgstr "頁面標題"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:16
#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:37
msgid "Set unique name for your options page"
msgstr "為您的選項頁面設定唯一的名稱"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:26
msgid "Page slug"
msgstr "頁面代稱"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:27
msgid ""
"Set slug for your options page. Slug should contain only letters, numbers "
"and `-` or `_` chars. This slug also be used to store options into database"
msgstr ""
"為您的選項頁面設定代稱。代稱僅限使用英文字母、數字、「-」或「 _」字元。這個代"
"稱也用於將選項儲存到資料庫中"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:36
msgid "Menu name"
msgstr "選單名稱"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:43
msgid "Parent page"
msgstr "上層頁面"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:44
msgid ""
"Leave empty to create top level menu page or select a parent for current page"
msgstr "留空以創建上層選單頁面或為當前頁面選擇上層選單頁面"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:52
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:183
msgid "Menu Icon"
msgstr "選單圖示"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:53
#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:184
msgid "Icon will be visible in admin menu"
msgstr "圖標將顯示在管理選單中"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:69
msgid "Access capability"
msgstr "存取能力"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:70
msgid "Select capability type to restrict access to created page"
msgstr "選擇功能型別以限制對創建頁面的存取"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:77
msgid "Menu position"
msgstr "選單位置"

#: templates/admin/pages/options-pages/edit.php:78
msgid "Select existing menu item to add page after"
msgstr "選擇現有選單項目以在之後新增頁面"

#: templates/admin/pages/options-pages/list.php:4
msgid "No options pages found"
msgstr "找不到選項頁"

#: templates/admin/pages/options-pages/list.php:11
msgid "Page Name"
msgstr "頁面名稱"

#: templates/admin/pages/options-pages/list.php:12
msgid "Page Slug (and option name)"
msgstr "頁面代稱（以及選項名稱）"

#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:3
msgid "Delete post type"
msgstr "刪除文章型別"

#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:9
msgid "Please confirm post type deletion"
msgstr "請確認要刪除的文章型別"

#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:12
msgid "Are you sure you want to delete this post type?"
msgstr "你確定要刪除這個文章型別嗎？"

#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:13
msgid "If yes - please select what to do with created posts of this post type:"
msgstr "如果確定–請選擇如何處理此文章型別的已創建文章："

#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:23
msgid "Leave posts without changes"
msgstr "保持文章不變"

#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:27
msgid "Attach to another post type"
msgstr "附加到其它文章型別"

#: templates/admin/pages/post-types/delete-dialog.php:31
msgid "Delete all posts"
msgstr "刪除全部文章"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:15
#: templates/admin/pages/post-types/list.php:11
msgid "Post Type Name"
msgstr "文章型別名稱"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:16
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:16
msgid "Set unique name for your post type. Eg. `Projects`"
msgstr "為您的文章型別設定唯一的名稱。例如：「專案」"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:26
#: templates/admin/pages/post-types/list.php:12
msgid "Post Type Slug"
msgstr "文章型別代稱"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:27
msgid ""
"Set slug for your post type. Slug should contain only letters, numbers and `-"
"` or `_` chars"
msgstr "為您的文章型別設定代稱。代稱僅限使用英文字母、數字、「-」或「 _」字元"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:41
msgid "Update Posts"
msgstr "更新文章"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:42
msgid ""
"Check this if you already have created post of this post type and want to "
"automatically change post type for these posts."
msgstr ""
"如果您已經創建了這種文章型別的文章，並且想要自動更改這些文章的文章型別，請勾"
"選此核取方塊。"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:74
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:79
msgid "Is Public"
msgstr "是公開的"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:75
msgid "Controls how the type is visible to authors and readers"
msgstr "控制作者和讀者如何看此型別"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:82
msgid "Exclude From Search"
msgstr "從搜尋中排除"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:83
msgid ""
"Whether to exclude posts with this post type from front end search results"
msgstr "是否從前端搜索結果中排除這種文章型別的文章"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:89
msgid "Publicly Queryable"
msgstr "可公開查詢"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:90
msgid ""
"Whether queries can be performed on the front end as part of parse_request()"
msgstr "在前端執行查詢是否可以作為 parse_request() 的一部分"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:96
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:94
msgid "Show Admin UI"
msgstr "顯示管理界面"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:97
msgid ""
"Whether to generate a default UI for managing this post type in the admin"
msgstr "是否在管理員中生成用於管理此文章型別的預設界面"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:103
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:101
msgid "Show in Admin Menu"
msgstr "在管理選單中顯示"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:104
msgid "Where to show the post type in the admin menu. show_ui must be true"
msgstr "在管理選單中顯示文章型別的位置。 show_ui 必須為 true"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:110
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:108
msgid "Show in Nav Menu"
msgstr "在導覽選單中顯示"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:111
msgid "Whether post_type is available for selection in navigation menus"
msgstr "該 post_type 是否可用於導覽選單中的選項"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:117
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:115
msgid "Show in Rest API"
msgstr "顯示於 REST API"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:118
msgid ""
"Whether to expose this post type in the REST API. Also enable/disable "
"Gutenberg editor for current post type"
msgstr ""
"是否在 REST API 中公開此文章型別。還為當前文章型別啟用／停用 Gutenberg 編輯器"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:124
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:122
msgid "Register Query Var"
msgstr "註冊查詢變數"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:125
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:123
msgid "Sets the query_var key for this post type"
msgstr "設定此文章型別的 query_var 鍵"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:131
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:129
msgid "Rewrite"
msgstr "重寫"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:132
msgid ""
"Triggers the handling of rewrites for this post type. To prevent rewrites, "
"set to false"
msgstr "觸發對此文章型別的重寫的處理。為防止重寫，請設置為 false"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:138
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:136
msgid "Rewrite Slug"
msgstr "重寫代稱"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:139
msgid "Customize the permalink structure slug. Defaults to the post type slug"
msgstr "自訂固定連結結構代稱。預設為文章型別代稱"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:153
msgid "Capability Type"
msgstr "能力型別"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:154
msgid "The string to use to build the read, edit, and delete capabilities"
msgstr "用於構建讀取，編輯和刪除功能的字串"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:161
msgid "Has Archive"
msgstr "有文章列表"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:162
msgid "Enables post type archives"
msgstr "啟用文章列表"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:168
#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:151
msgid "Hierarchical"
msgstr "分層"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:169
msgid "Whether the post type is hierarchical (e.g. page)"
msgstr "文章型別是否為分層（例如頁面）"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:175
msgid "Menu Position"
msgstr "選單位置"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:176
msgid "The position in the menu order the post type should appear"
msgstr "文章型別在選單順序中的位置"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:194
msgid "Supports"
msgstr "支援"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:195
msgid "Registers support of certain feature(s) for a current post type"
msgstr "註冊對當前文章型別的某些功能的支援"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:209
msgid "Admin Columns"
msgstr "管理欄"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:231
msgid "Current column title. Will be shown at the top of the posts list table"
msgstr "當前欄標題。將顯示在文章列表的頂部"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:240
msgid "Select type of data to fill column cells"
msgstr "選擇資料型別以填入欄裡的儲存格"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:249
msgid "Field Name"
msgstr "欄位名稱"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:250
msgid "Custom field name to get value from"
msgstr "自訂欄位名稱，以從中取值"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:266
msgid "Taxonomy slug to get post terms from"
msgstr "分類法代稱以取得文章分類項目"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:282
msgid "Custom function name to get column cell value from"
msgstr "自訂函數名稱，用於從中獲取欄裡的儲存格值"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:299
msgid "Select from existing callbacks"
msgstr "從現有的回調中選擇"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:304
msgid "Column order"
msgstr "欄序"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:305
msgid "Column order. Should be a positive integer"
msgstr "欄序，應該是一個正整數"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:314
msgid "Text to add before column cell value"
msgstr "在欄裡的儲存格值之前新增的文字"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:323
msgid "Text to add after column cell value"
msgstr "在欄裡的儲存格值之後新增的文字"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:331
msgid "Is Sortable"
msgstr "是否可排序"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:332
msgid "Make this column sortable"
msgstr "使此欄可被排序"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:346
msgid "By field"
msgstr "依欄位"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:347
msgid ""
"Sort can be done only by meta field value. Please set field name to sort "
"posts by"
msgstr "只能按詮釋欄位值進行排序。請設定欄位名稱以按文章排序"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:367
msgid "Is Numeric Field"
msgstr "是否為數值欄位"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:368
msgid ""
"Check this if field contain numbers. By default sorting will be alphabetical."
msgstr "如果欄位包含數字，請檢查此處。預設情況下，排序將按字母順序進行。"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:417
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重設回到預設值"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:432
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:473
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:480
msgid "Select one of predefined callbacks"
msgstr "選擇其中的預定義回調"

#: templates/admin/pages/post-types/edit.php:484
msgid "Click on callback name to paste it."
msgstr "點擊回調名稱來貼上。"

#: templates/admin/pages/post-types/list.php:4
msgid "No post types found"
msgstr "找不到文章型別"

#: templates/admin/pages/post-types/list.php:43
msgid "Built-in"
msgstr "內建"

#: templates/admin/pages/relations/delete-dialog.php:9
msgid "Please confirm relation deletion"
msgstr "請確認關聯刪除"

#: templates/admin/pages/relations/delete-dialog.php:12
msgid "Are you sure you want to delete this posts relation?"
msgstr "您確定要刪除此文章關聯嗎？"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:16
msgid "Set unique name for your current relation"
msgstr "為您當前的關聯設定唯一的名稱"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:22
msgid "Parent post type"
msgstr "上層文章型別"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:23
msgid "Select main post type for current relation"
msgstr "選擇當前關聯的主要文章型別"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:31
msgid "Child post type"
msgstr "下層文章型別"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:32
msgid "Select child post type for current relation"
msgstr "選擇當前關聯的下層文章型別"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:40
msgid "Relation Type"
msgstr "關聯型別"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:41
msgid ""
"Select type of current relation. Read more about available relation types <a "
"href='https://crocoblock.com/knowledge-base/articles/how-to-choose-the-"
"needed-post-relations-and-set-them-with-jetengine-plugin/'>here</a>"
msgstr ""
"選擇當前關聯的型別。閱讀有關可用關聯型別的更多資訊 <a href='https://"
"crocoblock.com/knowledge-base/articles/how-to-choose-the-needed-post-"
"relations-and-set-them-with-jetengine-plugin/'>這裡</a>"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:53
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:57
msgid "Register controls for parent post type"
msgstr "註冊上層文章型別的控制"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:58
msgid "Adds meta box `Related children` to parent post type edit page"
msgstr "將詮釋資料群組「關聯下層」加入到上層文章型別的編輯頁面裡"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:64
msgid "Register controls for child post type"
msgstr "註冊下層文章型別的控制"

#: templates/admin/pages/relations/edit.php:65
msgid "Adds meta box `Related parent` to child post type edit page"
msgstr "將詮釋資料群組「關聯上層」加到子文章型別的編輯頁面"

#: templates/admin/pages/relations/list.php:4
msgid "No relations found"
msgstr "沒找到關聯"

#: templates/admin/pages/relations/list.php:12
msgid "Related post types"
msgstr "關聯文章型別"

#: templates/admin/pages/relations/list.php:13
msgid "Relation type"
msgstr "關聯型別"

#: templates/admin/pages/relations/list.php:14
msgid "Relation meta key"
msgstr "關聯詮釋資料鍵"

#: templates/admin/pages/taxonomies/delete-dialog.php:9
msgid "Please confirm taxonomy deletion"
msgstr "請確認分類法刪除"

#: templates/admin/pages/taxonomies/delete-dialog.php:12
msgid "Are you sure you want to delete this taxonomy?"
msgstr "你確定要刪除這個分類法嗎？"

#: templates/admin/pages/taxonomies/delete-dialog.php:13
msgid "If yes - please select what to do with created terms of this taxonomy:"
msgstr "如果確是–請選擇如何處理此分類法的已創建分類項目："

#: templates/admin/pages/taxonomies/delete-dialog.php:23
msgid "Leave terms without changes"
msgstr "保持分類項目不變"

#: templates/admin/pages/taxonomies/delete-dialog.php:27
msgid "Delete all terms"
msgstr "刪除全部分類項目"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:15
#: templates/admin/pages/taxonomies/list.php:11
msgid "Taxonomy Name"
msgstr "分類法名稱"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:26
#: templates/admin/pages/taxonomies/list.php:12
msgid "Taxonomy Slug"
msgstr "分類法代稱"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:27
msgid ""
"Set slug for your taxonomy. Slug should contain only letters, numbers and `-"
"` or `_` chars"
msgstr "設定你的分類法代稱。代稱應該僅限英文字母、數字、「-」或「 _」字元"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:35
msgid "Update Terms"
msgstr "更新分類項目"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:36
msgid ""
"Check this if you already have created terms of this taxonomy and want to "
"automatically change tax for these terms."
msgstr ""
"如果您已經創建了此分類項目，並希望自動更改這些分類項目的代稱，請勾選此核取方"
"塊。"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:42
msgid "Post Type"
msgstr "文章型別"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:43
msgid "Select post types to add this taxonomy for"
msgstr "選擇文章型別以新增此分類法"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:80
msgid ""
"Whether a taxonomy is intended for use publicly either via the admin "
"interface or by front-end users"
msgstr "分類法是否旨在通過管理界面或前端使用者公開使用"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:87
msgid "Publicly queryable"
msgstr "可公開查詢"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:88
msgid "Whether the taxonomy is publicly queryable"
msgstr "分類法是否可以公開查詢"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:95
msgid "Whether to generate a default UI for managing this taxonomy"
msgstr "是否生成用於管理此分類法的預設界面"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:102
msgid ""
"Where to show the taxonomy in the admin menu. `Show Admin UI` must be enabled"
msgstr "在管理選單中的何處顯示分類法。必須啟用「顯示管理界面」"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:109
msgid ""
"If this option is enabled this taxonomy available for selection in "
"navigation menus"
msgstr "如果啟用此選項，則可以在導覽選單中選擇此分類法"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:116
msgid ""
"Whether to expose this taxonomy in the REST API. Also enable/disable "
"Gutenberg editor for current post type"
msgstr ""
"是否在 REST API 中公開此分類法。還為當前文章型別啟用／停用 Gutenberg 編輯器"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:130
msgid ""
"Triggers the handling of rewrites for this taxonomy. To prevent rewrites, "
"set to false"
msgstr "觸發此分類法的重寫處理。為防止重寫，請設置為false"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:137
msgid "Customize the permalink structure slug. Defaults to the taxonomy slug"
msgstr "自訂固定連結結構代稱。預設為分類法代稱"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:152
msgid ""
"Is this taxonomy hierarchical (have descendants) like categories or not "
"hierarchical like tags"
msgstr "此分類法是否為分層分類（有下層）還是沒有分層的標籤"

#: templates/admin/pages/taxonomies/edit.php:159
msgid "Include a description of the taxonomy"
msgstr "內含分類法的描述"

#: templates/admin/pages/taxonomies/list.php:4
msgid "No taxonomies found"
msgstr "找不到分類法"

#: templates/forms/admin/components/post-field-control.php:3
msgid "Select post property..."
msgstr "選擇文章屬性..."

#: templates/forms/admin/components/post-field-control.php:4
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: templates/forms/admin/components/post-field-control.php:5
msgid "Post Content"
msgstr "文章內容"

#: templates/forms/admin/components/post-field-control.php:6
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: templates/forms/admin/components/post-field-control.php:7
msgid "Post Meta"
msgstr "文章詮釋資料"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:49
msgid "Enable reCAPTCHA v3 form verification"
msgstr "啟用 reCAPTCHA v3 表單驗證"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:54
msgid "Add Field"
msgstr "新增欄位"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:57
msgid "Add Submit Button"
msgstr "新增送出按鈕"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:62
msgid "Site Key:"
msgstr "網站金鑰："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:66
msgid "Secret Key:"
msgstr "安全金鑰："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:73
#, php-format
msgid "Register reCAPTCHA v3 keys %s."
msgstr "註冊 reCAPTCHA v3 金鑰 %s。"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:74
msgid "here"
msgstr "此處"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:92
#: templates/forms/admin/form-builder.php:136
#: templates/forms/admin/form-builder.php:211
msgid "Label:"
msgstr "標題："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:98
#: templates/forms/admin/form-builder.php:319
msgid "Custom CSS Class:"
msgstr "自訂 CSS 類："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:108
#: templates/forms/admin/notifications.php:32
msgid "Type:"
msgstr "型別："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:122
msgid "Field Type:"
msgstr "欄位型別："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:130
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:142
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:148
msgid "Required:"
msgstr "必填："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:156
msgid "Field Value:"
msgstr "欄位值："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:160
msgid "Current Post Title"
msgstr "當前文章標題"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:161
msgid "Current Post/Page URL"
msgstr "當前文章／頁面連結"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:162
msgid "Current Post Meta"
msgstr "當前文章詮釋資料"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:169
#: templates/forms/admin/form-builder.php:188
msgid "Meta field to get value from:"
msgstr "詮釋欄位要取得值，從："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:177
msgid "Fill Options From:"
msgstr "填寫選項從："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:180
msgid "Manual Input"
msgstr "手動輸入"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:196
msgid "Options List:"
msgstr "選項清單："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:205
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:227
msgid "Add Option"
msgstr "新增選項"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:236
msgid "Calculation Formula:"
msgstr "計算公式："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:238
msgid "Set math formula to calculate field value."
msgstr "設定數學公式以計算欄位值。"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:239
msgid "For example:"
msgstr "舉例："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:241
msgid "Where:"
msgstr "何處："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:242
msgid ""
"%FIELD::quantity% - macros for form field value. \"quantity\" - is a field "
"name to get value from"
msgstr ""
"%FIELD::quantity% - 表單欄位值的巨集。\"quantity\"- 是從中獲取值的欄位名稱"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:243
msgid ""
"%META::price% - macros for current post meta value. \"quantity\" - is a meta "
"key to get value from"
msgstr ""
"%META::price% - 當前文章詮釋資料的值。\"price\" - 是從中獲取值的詮釋資料鍵"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:253
msgid "Decimal Places Number:"
msgstr "小數位數："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:261
msgid "Calculated Value Prefix:"
msgstr "計算值前綴："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:269
msgid "Calculated Value Suffix:"
msgstr "計算值後綴："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:277
msgid "Placeholder:"
msgstr "提示字元："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:285
msgid "Default:"
msgstr "預設："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:293
msgid "Min Value:"
msgstr "最小值："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:301
msgid "Max Value:"
msgstr "最大值："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:309
msgid "Field Visibility:"
msgstr "欄位可見："

#: templates/forms/admin/form-builder.php:312
msgid "For all"
msgstr "對所有人"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:313
msgid "Only for logged in users"
msgstr "僅適用於已登入的使用者"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:314
msgid "Only for NOT-logged in users"
msgstr "僅適用於未登入的使用者"

#: templates/forms/admin/form-builder.php:334
#: templates/forms/admin/notifications.php:234
msgid "Apply Changes"
msgstr "套用變更"

#: templates/forms/admin/notifications.php:42
msgid "Hook Name:"
msgstr "掛載點名稱："

#: templates/forms/admin/notifications.php:51
msgid "Mail to:"
msgstr "收件人："

#: templates/forms/admin/notifications.php:54
msgid "Admin email"
msgstr "管理員郵件"

#: templates/forms/admin/notifications.php:55
#: templates/forms/admin/notifications.php:79
msgid "Email from submitted form field"
msgstr "提交表單欄位中的電子郵件"

#: templates/forms/admin/notifications.php:56
#: templates/forms/admin/notifications.php:80
msgid "Custom email"
msgstr "自訂電子郵件"

#: templates/forms/admin/notifications.php:61
msgid "Email Address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: templates/forms/admin/notifications.php:67
msgid "From Field:"
msgstr "從欄位："

#: templates/forms/admin/notifications.php:75
msgid "Reply to:"
msgstr "回覆給："

#: templates/forms/admin/notifications.php:78
msgid "Not selected"
msgstr "尚未選擇"

#: templates/forms/admin/notifications.php:85
msgid "Reply to Email Address:"
msgstr "回覆電子郵件地址："

#: templates/forms/admin/notifications.php:91
msgid "Reply To Email From Field:"
msgstr "從欄位取得回覆電子郵件地址："

#: templates/forms/admin/notifications.php:99
msgid "Post Type:"
msgstr "文章型別："

#: templates/forms/admin/notifications.php:109
msgid "Post Status:"
msgstr "文章狀態："

#: templates/forms/admin/notifications.php:119
#: templates/forms/admin/notifications.php:133
msgid "Fields Map:"
msgstr "欄位地圖："

#: templates/forms/admin/notifications.php:122
msgid "Set meta fields names to save apropriate form fields into"
msgstr "設定詮釋欄位名稱，以將適當的表單欄位保存到"

#: templates/forms/admin/notifications.php:136
msgid "Set form fields names to to get user data from"
msgstr "設定表單欄位名稱以取得使用者資料"

#: templates/forms/admin/notifications.php:139
msgid "User Login, Email and Password fields can't be empty"
msgstr "者用者登入名稱、電子郵件和密碼欄位不能為空"

#: templates/forms/admin/notifications.php:153
msgid "Log In User after Register:"
msgstr "註冊後登入用戶："

#: templates/forms/admin/notifications.php:159
msgid "Add User ID to form data:"
msgstr "新增使用者 ID 到表單資料："

#: templates/forms/admin/notifications.php:163
msgid ""
"Registered user ID will be added to from data. If form is filled by logged "
"in user - current user ID will be added to form data."
msgstr ""
"註冊的使用者 ID 將被新增到資料中。如果表單由登入使用者填寫–當前使用者 ID 將新"
"增到表單資料中。"

#: templates/forms/admin/notifications.php:168
msgid "Subject:"
msgstr "主題："

#: templates/forms/admin/notifications.php:174
msgid "From Name:"
msgstr "寄件人名稱："

#: templates/forms/admin/notifications.php:181
msgid "From Email Address:"
msgstr "寄件人電子郵件地址："

#: templates/forms/admin/notifications.php:188
msgid "Webhook URL:"
msgstr "網站掛載點連結："

#: templates/forms/admin/notifications.php:195
msgid "Content:"
msgstr "內容："

#: templates/forms/admin/notifications.php:197
msgid "Available macros:"
msgstr "可用巨集："

#: templates/forms/admin/notifications.php:208
msgid "Redirect to:"
msgstr "轉寄給："

#: templates/forms/admin/notifications.php:211
msgid "Static page"
msgstr "靜態頁面"

#: templates/forms/admin/notifications.php:212
msgid "Custom URL"
msgstr "自訂連結"

#: templates/forms/admin/notifications.php:217
msgid "Select page:"
msgstr "選擇頁面："

#: templates/forms/admin/notifications.php:225
msgid "Redirect URL:"
msgstr "重導網址："

#: templates/forms/admin/notifications.php:248
msgid "Add Notification"
msgstr "新增通知"
